[有片] 旺角男子清路障被一棍扑暈 （2）

大家繼續討論

奉勸一句，

無底線同黑警無分別

繼續吹奏中學雞行為

最終玩火自焚

仲話和平理性非暴力，繼續落去啦，香港仲死得快。

區選同人權法過曬，唔好再帶風向

呢個人有無攻擊手足

定係只係 On99 清路障

然後比人打頭

你知我知佢知鏡頭都知

大家大可以好似黑警咁對住條片屈佢其實有想攻擊意途

然後話打佢合理

但最終咁樣一個吹奏無差別打人既社會會變成點

係，你大可以話我左膠

但都係一句，小心玩火自焚

最終我哋贏咗，個社會可能已經返唔到轉頭

而呢刻有份吹奏無差別，就係成就將來一個咩既社會

(唔洗諗住屌我藍絲黑警暴力點解睇唔到

我全部都有屌，仲要大大力屌)

不完美 仲有改善空間
不割蓆

諗住杜文澤話：係冇分別 咁點

第一個post都未爆

驚下個輪到你？

我就真係想問下你覺得我帶咩風向

我覺得有中學雞亂鳩咁打人唔啱

然後我勸手足唔撚好再亂鳩咁打人

你覺得有邊樣野唔妥

而家係咪一定要認同手足亂鳩咁打人先叫同路人

而家係咪拍手鼓勵先係手足

叫人改善就係五毛左膠

只係容得下一種聲音？

錫春袋

同意

不完美可改善

咁唔鐘意咪移民囉

P牌吹風撚

條片太黑 見唔到有人打佢
係咪太大風飛咗啲嘢埋去

有人玩野想推上嚟

打得好

唔好再合理化所有錯嘅行為
唔係嘅話就好似四點鐘嘅警謊會咁
冇人會再信你講嘅任何嘢

拉

靜啦

你一手建立嘅嘢俾你嘅敵人拆緊
你選擇齋睇 自己心入面好嬲 然後唔郁手保護?
唔怪得咁多港豬以為血債可以票償，償完就返屋企瞓

記得要先開遮先召喚

靜呀

奉勸一句
其實打柒埋你都得
唔好話自己係咩同路人
同路人都有分有用同冇撚用既
你好明顯係後者

之前果d藍絲戰鬥力個個都好高先敢出黎，呢個咁易暈，好應該自己檢討下係咪要做d咁高危既活動。

好似李加超咁講佢唔係果到出現就唔會受傷，好似er er sir咁講市民電光火石間好難判斷到佢係咪高戰鬥力人士，好似尖咀阿sir咁講點知佢有冇揸刀呀，好似蔣麗芸咁講根本就唔係俾人扑暈係有枝棍撞左落佢個頭到佢一時唔清醒

藍絲係要嚇吓

養撚惡咗就麻煩

同意
唔好再合理化所有錯嘅行為
你咁樣係推人去死
啲中學雞真係會跟住做 跟住又比人拉

你同阿叻有咩分別

好叻呀你用把口屌
俾個like你先

學阿澤話齋，我咩都睇唔到喎

佢又唔係路政署，又唔係警察消防，亂咁清馬路雜物本身已經係危險行為，妄顧自身安全，保險都未必陪。

開乜撚野2呀
拉

係
運動一開始係建築響道德高地上
錯唔認 淨係識推卸扣帽子
一係好蠢 一係好鬼

其實條友死咗未？未死咪得囉，半年嚟，有人插肚見腸，有人雙腳被斬見骨，又有人雙腳被撞斷，呢啲冇人記得嗱？

其實你係冇錯，只係有五毛扮極端勇武。

還手係錯嘅行為？

你係沙包王本人？

知唔知咩叫暈？

同意手足鶳到藍絲共狗唔敢出黎，叫班仆街藍絲多謝港共專權、黑警選擇性執法

收皮啦，呢句你留返同和理非講

殘忍只需一棍

拉

事實真係好似巴打咁講 其實我地呢邊已經有人容唔下異聲

唔割 善用不推文

笑死 呢個ching用留言屌到班狗同藍屍驚左

支那狗用詞

但佢唔係想影人相? 影人相真係好大件事. 呢個時勢唔係諗住仲喝住佢唔好映呀?

乜都睇唔倒
我唔知
我唔信

真暴徒

Del 啦 拉

Del片啦 仲開(2)

收皮啦 屌你老母。

on9仔
但拉

照我睇
你同藍絲睇野一樣
好表面
藍絲見到我地拆野就話好暴力
但佢地睇唔到政府係制度上既暴力

你只睇到區區一個路障比人拆
但睇唔到我地手足回擊打頭個下, 係拆緊我地既咩

咁你真係睇唔到佢拎鋼條兇人喎
事後睇片冇打落去就叫兇姐
咁打左落去先還擊?
記得下次渣刀，渣斧頭都好
比人斬咗一吓先還擊
如果唔係佢渣刀都可以係冇攻擊意圖架

都係個句啦
藍絲有武器係手
我就要佢長眠

屌你老母 打得嗰一下，真係錯

泯滅人性

祝福你全屋人死撚晒

呢個我同意

但嚇下唔係攞命式咁嚇掛？

同埋奉勸真係唔好浪費太多時間處理啲垃圾藍絲，有時就係投入緊呢啲事嘅時候突然彈幾隻畜龍出嚟拉人，當然片中就冇咁急切。

爽

弱智 條底線咪唔好搞road block
一搞即打

咁抵死你又講乜撚嘢呀 你班左膠真係煩過閪

我咩都睇唔到

個社會一早無得返轉頭
趕早變伊拉克，香港人要菲律賓做家庭僱工賓妹賓仔
日日打交同巴西貧民窟有得比

大埔有中學生派宣傳單張都比藍屍劏開左個肚，依家藍屍出來係你地面前拎住支棍折你路障，咁樣扑9佢一下都咁撚多大愛撚出來呀枝呀左？

唔好推啦, 靜靜地啦!! 影哂衣著...仲唔知有猜其他記者影到, 如果無..唔該唔好再大大聲討論喇...

點解推撚到2？
冇人想知
保護手足OK？

圍佢，要佢收皮
唔收l打一身，四肢加春袋，盡量唔打頭
爆埋佢部電話

一直都係咁

咁你又唔拉？

其實講到出面同支那憤青無乜分別

討論黎做乜，仲要放片，隨時害手足
拉

其實我都覺得手足做得唔啱，完全見唔到理由點解要打佢。如果大家繼續話打得好，只會令更多激進嘅手足做傻事，好似之前火燒藍絲咁，段片俾CGTN/中國人廣泛流傳，韓國人集會中國留學生不斷播段俾韓國人睇。

你話之前磚頭扔死啊伯，反而仲可以解釋係嗰阿伯自己有份參與。屌呢單嘢同火燒藍絲真係好難解釋唔到，去到Twitter我都要被迫割席

手足做得唔啱就應該講，唔係又會有下一單

齊齊舉報條片啦
拉

你講到港共有容下我地聲音咁

你老母臭閪 隨時藍絲接受能力都高過你班左膠

最初一開始獅鳥係因為藍屍亂咁打鳩人無人制裁，果d絕對係要10倍奉還。

呢個重手左，唔贊成唔對等既暴力

該示威者已被停職休假，事件已完結，無野好討論。拉！

㩒少個拉洗唔洗咁惡啊清
新版未用慣得唔得啊

無差別唔係咁解
因為佢清路障，所以已經唔係無差別

明你嘅苦心
而家好多嘢都唔知啱定錯
但係如果唔係咁做
就只係企響度比人蝦

玩火自焚？你係咪口交部d人

如果你係腦細，你間鋪被裝修，你咁啱喺間鋪入面
你會選擇企定定等人拆?
明明係被欺壓嗰個蟻民，但係就成日用總統嘅思維諗嘢，支那豬特色

革命係咁

佢唔出現響果度咪無事

前線係乜嘢玉皇大帝有啲乜嘢權力？

之前因為圍佢，有幾多手足俾人捉？
同埋佢攞手機出嚟影相個下先郁手，有乜問題？

唔好咩都post 上黎

唔好假二元對立
你可以遮鏡頭屌走佢乜都好
唔撚需要打後腦

612靠前線先停左條條例咋

樓主死撚開啦

注意係個呀叔撞起鐵枝 先俾人用最低武力制止

好多五毛呢個post

（為免誤會，重點重複：
人地有唔同意見或者講普通話就鶳一定係唔啱
//Let there be no doubt, there is no excuse for beating up people who disagree with you, or who arouse your suspicion because they are speaking mainland Chinese.//

我絕對覺得冇問題
只係方式上可以改善
圍或者改搶手機

做割席友又比人屌啦

又或者咁講，我地應該堅守返當初神獸嘅原則，係源於藍絲打人黑警選擇性執法、藍絲郁手 手足還拖都合情合理，呢啲先係抗爭者嘅原則，係同黑警有別。

如果我地盲目支持致命攻擊，問題係之後衍生嘅事情，被濫用咗絕對唔係一件好事。

雖然我唔認同呢種行為
但你又開乜鳩野post啊
屌你老母
On撚9架？

又拎依條片出嚟，
樓主似係五毛，
請善用起底功能

屌 錯就認 下次做翻好

依家啲三毛高級咗 咩都話做得 屌

但係照拉

你好 共產黨員

港共至少 比我地屌7佢 冇直接打鳩晒全香港反對佢ga人 冇直接block左連登唔比我地留言

721無差別襲擊，藍絲劏人肚，的士撞人
班藍絲都唔會屌自己人，分分鐘仲有安家費收

相反連登？ 日日幾個post屌自己人呢樣個樣
不割席真係一個笑話黎

五毛走啦

打佢咪打佢囉 佢唔出現咪無事囉 做每樣野都知後果架啦 唔通你覺得佢訓咗5個月岩岩先醒呀？

講真段片依家傳得咁行
打人嗰條友一定比人捉到 仲可能告嚴重傷人
係未值得呢？為左個roadblocks 而犧牲咁大

臨遊行
又有呢啲分化po

司馬昭之心

True
不過多數都係五毛黎

唉，咪撚再救d藍絲啦

咪再推! 同埋幫手REPORT條片, THANK YOU

拎通再影相抵打啦

拉 想分化我地D和理非

咪再推

最後贏咗？贏咗啲乜撚嘢呀？
你呢啲心態永遠都唔會贏。。
打緊仗呀柒頭皮。。。

好暴力咩？
我地手足貼連儂牆比人斬到腸都出時，你地有冇去守連儂牆？

清完仲咁撚串想影人大頭

其實咁同黑警有咩分別...

唔好同佢嘈喇...唔好再推條片...保護手足呀

光復之後先慢慢容la, 宜家我地被打壓到咁又要顧埋對家真係慘過閪咁

講夠大話未

講過幾多次要打就斷手斷腳

次次都有五毛搵機會分化嫁啦

On99 懶有型喺現場挑機就預咗㗎啦，有咩好講？

比卡超咁話佢

我睇唔到 我唔知

淨係見到佢自己仆街

唔該真係唔好再吹奏依種行為
我唔想再見到啲中學雞以為係啱然後比人拉
一個清roadblock 嘅藍絲唔值得咁做

咪再推! 同埋幫手REPORT條片, THANK YOU

屌!!! 推撚夠呀! 成班到底想唔想保護手足架!!!!!

咪再推! 同埋幫手REPORT條片, THANK YOU

屌!!! 推撚未夠呀! 成班到底想唔想保護手足架!!!!! 呢D片無人想睇無人想知呀!

死出去啦

咁多手足已經犧牲同被消失
藍絲都算 仲黎on99自己一個拆路障
唔打到你殘廢咪算係咁？

推乜9

算撚數啦
我老母個啲group 己經講緊
條友比人捉撚硬
為左個roadblock 值唔值呢

左膠死全家啦

咁撚多死左 咁撚多人失蹤

你同我講和平番轉頭？ 訓撚醒未

拉路障影大頭
咁都唔打柒佢你戇尻？

樓上班民意撚收皮啦 一有哩d post就玩分化

721 斬手斬腳斬肚哩d忘記哂咁

無錯，確係有唔跟隊形就毫無疑問一定係五毛既風氣。 成日話不割就預左攬炒一齊死， 講一句不割係人都識， 比人拉果個又唔係佢， 但掛住不割旗號去支持手足錯既事，就係自私，害死手足就係呢啲。連小小事後檢討都唔得，咁就一定岩 人地一定錯。

留意返，五毛會扮和理非，當然左膠都唔係同路人，同匪國口交部一樣，齋講唔做。被清路障唔打得？咁左膠點解唔去現場set返路障？祝左膠全家被狗咬。咩咩無底線？打藍絲叫咩無底線？左膠幫藍絲就真係無底線啦屌你老母。

唔使del片亦唔使刻意廣傳
要話俾班欺善怕惡既藍屍聽，做呢啲無謂行為係有危險
由心理層面震懾佢地，自然就會少左藍屍

死喇好驚返唔都轉頭啊

都係唔贏lu

咪再推! 同埋幫手REPORT條片, THANK YOU

屌!!! 推撚未夠呀! 成班到底想唔想保護手足架!!!!! 呢D片無人想睇無人想知呀!

要嘈交開POST嘈!! 唔好再推個PO呀

清rb需要打後腦攞命？

認真好完美，一擊得手，唔洗浪費時間

現場如果有你咁既人，我相信都係同樣下場

玩火自焚係比狗用

咁撚多手足殘廢死失蹤 咪撚同我黎呢套

係

屌你老母開個2黎做乜

而家搞到咁暴力 好得人驚
一面話黑警暴力一面就將自己變成黑警

有咩好討論？

喂，你有冇留意條友本身做咗啲咩架

真係要有理性

如果黑警打緊人時你企最前用番呢一段說話大大力屌佢地，我會心悅誠服

原來你阻路d 人拆rb 就係蝦緊你

屌....激撚死, 唉, 最好BLACK BOC先啦..基本黎太勇喇

無論大家點吹奏都好
錯就係錯
市民唔會係大家敵人
政府先係

睇完下面堆comment 真係好恐怖
成班都唔知真神定假鬼
成班傻仔以為過咗區選同人權法就為所欲為
咁做法同藍絲0 分別
如果拆路障條友無攻擊手足但比人扑 真係痴撚綫

咪合理化自己啲行為啦
鄭係得一樣聲音 你表達得人地唔表達得
咩叫民主自由
一味發泄 文宣點寫都幫唔到啦
扑完佢得到啲咩? 係咪就贏? 如果係我無意見

不過重點都係 假設條友無扑手足先

手足冇違反鶳守則。第一，佢想惡意影人大頭。第二，佢手執攻擊性武器。第三，清路障加強左佢嘅罪行。唔打死佢算佢好彩

Btw, 5毛你好

咁你有冇睇到佢拎武器兇人加拍片?

中學生就唔好搞咁多野啦

不完美，可改善。

無死真可惜

咁既尺度黑警9成行為都合理啦
咁你講乜撚反警暴獨立調查啫

拉la，推返今晚行動post，
平時手足畀人打爆頭都唔見有咁多人推post

拉都冇用，傳曬出去

永遠對家打人個時都唔見呢班柒頭

上水黑社會出黎捉走左個女仔果日你係邊？
旺角黑社會拎斧頭出黎果日你又係邊？
同今日一樣係屋企做緊冷氣軍師？

呢次啱啱好啦，扑死就不了！

當呢個話題咁受爭議性既時候
大家要諗下 呢種行為不被大眾接受
會唔會對運動有影響

佢想影人大頭，而且手執攻擊性武器。點解唔可以鶳？

佢清road block 然後比人打後腦
仲要比人影哂 打人嗰條友實比人拉撚硬
為左個road block 值得落咁重手?

你見唔撚到佢隻手攞撚住棍㗎？係咪要手足俾佢打撚完先可以還擊？

你前幾個月去咗邊手持武器加影大頭加拆rb嘅人你覺得屌得走?

風向

not agger

拆路障小事啦。佢想影人大頭，又手執攻擊性武器

你真係唔識架喎
但我唔會同你嘈既

屌你老母開第二個post jm9，係咪嫌啲分化撚唔夠多？

你係前線？
我係連登講野又關你撚事？
論點？

甩撚左你個P牌先出嚟帶風向啦

夠啦夠啦打死人啦失民意架

Block撚左條死左膠佢啦唔係有勇武手足，你估我哋贏到區選？靠你班左膠用把口屌？懦夫就返屋企訓啦永遠支持手足，打死不割

打得好 好清脆

*2046

條友被打一刻雙手玩緊手機
完全冇攻擊性架

佢拎電話出黎影手足咼 自己攞黎 抵撚死

晨早樓樓, 又玩分化??
送句金句比你:
佢唔係現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險

希望下一次比白衫斬既人係你

想問下你開2 jm9
1都未爆

拆路障條友係黑社會? 係上水嗰單嗰個定旺角嗰個?
對家有幾衰大家都知
但係咪咁一概而論? 用腦啦

你二三十人圍埋去就會走
何況你想驅趕都唔撚係band後腦
你知唔知會死人

係手持武器+影大頭+拆rb，不嬲藍絲拎武器都私了，咁都有得屌手足?

黑警扮完幾日黃又出嚟加把口

祝你比藍狗斬

睇唔到部手機開左咩app?

比埋時間你自己睇啦 0:57

agger, 呢下真係over咗，有良知嘅人都會睇到心痛

訓撚咗五個月？

佢話緊你尋晚唔喺到又唔知成件事係屌但又衝出黎屌手足

Show Blocked User - 世界盡頭女朋友

唔係話佢地唔係手足
但佢地真係唔會諗後果
當依種行為冇人指出係唔啱唔值得嘅事候
佢地就會跟住做 到時即係推佢地去死

你啱嘅 保護好自己啦 手足私了記得包好啲
只係我覺得 呢棍扑落少少落膊/手/腳到會完美啲
係 佢地係on9 一條友落黎挑機咁 但佢出口你出手
唔好講蝕唔蝕 民唔民意 但可以處理得好啲

成日話對家都係咁點點點 喂佢地狗黎架
當下判斷有冇需要囉 仲有都係個句 包密啲自己啦

利申唔反對神獸 拉著討論

ON9類比

戇鳩仔要宣傳都係等blackbloc啦係嘛

分明垃圾五毛黑警黎
唔洗理

戇鳩係邊？

收皮啦 屌你老母 有繼續唱歌抗爭 睇你爭取到d咩

拉

一段片就分化成功
下次打手腳啦

同埋咁撚勇就去扑休班警啦。。。

你睇清楚，佢一直揸住兩碌棍。拎手機出黎想影人大頭係被鶳前1秒嘅事

見到啲阻膠留言真係好撚on9
又唔撚係前線 而家就指指點點 尊重前線決定

黑衣人做得好。

作為中立既我，見到有人持攻擊性武器，似７２１咁危險，但警察唔做野，

有人及時出手制止，保障市民安全，非常好！！

笑4
唔通等條友打死人先私了?

暗角解決啦下次
唔完美 可接受

黑社會
唔怪得開始d人唔接受
痴撚線
同黑驚射眼有咩分別

有人清fb,影大頭
所以有人打佢後腦
漏咗乜野？
有乜野重點描述唔到
條片又冇
要企成晚先知？

我覺得每個人都可以表達自己嘅意見
我地可以出黎set RB 佢地都可以出黎清RB
而且佢都無講啲咩 只係靜靜地清
佢清完一件我地咪搬返一件過去
咁佢知道清唔到就會走 唔使咁樣打佢嘅
你話佢又臭串又打人咁就話啫

咁你咪只可以講條片拍嘅時機唔好囉屌咩手足姐

不嬲對面拎過武器就要打啦，第幾個月呀

根本同加泰集會一樣，負面影響根本冇/冇乜，但畀班分化撚利用嚟分化

玩手機？bye啦五毛狗

Exactly 我知好多中學生無ac睇連登
佢地真係對政治一無所知 但知警暴唔岩
但會見人做佢就做 唔諗前因後果
真係 好撚多
唔該唔好再害中學生

你又知佢唔係黑社會打電話吹雞？
你又知佢唔係卧底狗打電話叫人？
班手足比人打到仆街果陣你班撚樣一味剩係識講對家有幾仆街 自己有幾撚嬲
到手足還拖果陣就一味話好暴力唔好睇
實事又唔做一味係度屌人既不足 垃圾

黑警受過訓練
我地有冇?
ON撚99

今次係非必要武力
認真講人地拎武器或者刀咁做無可厚非
但如果對方只係空手拎手機真係無必要

on 9
p 唔講得嘢你自己同連尼住講
成班係度圍爐 自己無思考能力㗎
我講咩 你講咩 唔同意就有人屌㗎啦

你係有嘢講就逐點反駁

影相喎 又手執鐵通 唔打得？

拉 我唔知 我睇唔到 我唔信
應該拍戲, 條友好似話喺CCTVB偽人

無疑係有d重手
但都見到手足見好就收
無繼續打
而且清路障果個都係暈左幾秒
覺得冇必要譴責

唔怪得比廣東仔笑香港人軟弱
呢啲藍絲狗即係叛徒，亂棍打死都冇問題
係得港豬左膠係到割割割，對敵人仁慈，下一句係咩？

班道德撚真係好撚煩
好想私了埋佢哋
勇武做嘢

佢未死就播返比卡超段片畀佢睇啦

你咁care後腦一早打句不完美需改善咪得，屌咩手足姐你估一開始冇圍?冇叫佢走? 係呀會死人呀你又唔去同班黑社會講?

開兩個post咩原因呢

兩條隊分化

拉

今日尖沙咀

得喇，唔洗用良知騎劫喇，甩咗你個p先黎帶風向啦

問題我地都仲有底線

通街都係處咁出名
大家咪覆佢啦
警犬無人同佢傾計
網上呃人同佢傾

一來件野唔係佢帶嚟
係堆雜物一部分
咁樣話係武器/有攻擊意圖根本牽強

二來你自己睇條片
條友係放低哂鐵枝雙手攞手機大口木

諗法好恐怖，意見不同就要私了，同散仔黑警有咩分別？

Ok

屌你班撚樣唔好再吹奏依種行為
九月到而家幾撚多中學生比人拉？
唔該唔好再盲撐所有私了行為
區區一個清roadblock 藍絲唔值得咁做

你個良知對於琴日有手足比狗射眼 有d咩反應？

呢個po阻膠多撚到 我終於知點解會輸

我地係被打壓嘅一方，警甴係鎮壓緊我地，自己諗點on9

道德撚死撚開
差佬打人斬人藍絲打人斬人你冇幫手足擋過都唔好撚係度攞光環

叻哥，由721開始，個社會已經返唔到轉頭架喇。

衰啲講係
Set rb被打就人地錯
清rb被打都係人地錯

拉

走啦垃圾
冇道德底線嘅話唔好做人啦

扑暈左渣？咁死左未呀
下次咪打身或者一野沖衝rider kick呀佢老尾走囉
唔知又嘈乜鳩

係啊依加就係屌你喎

到今時今日仲講呢啲野
你唔係仆街叫咩?

同意。唔可以無底線私了

話我五毛 都要講

之前獅鳥係有藍絲出手打人在先

justify到，但今次有少少...

打得好，但下次再打大力d就仲好

左膠只係鍵盤戰士，佢地唔會係現場感受到
唔係同路人，唔使理佢哋

嗰條友係警察？
警察打壓你所以你可以打死執rb既平民？

如果我係平民
抗爭者同警都係亂鳩打人既
點解要支持你？

收聲啦道德撚 又企係道德高地屌人老母
又想割勇武 又話核彈都唔割？

係雜物一部份同唔係攻擊性武器有咩關係？

你講得啱，佢係放低攻擊性武器，再想拍人大頭

左膠真係好撚煩，咁多道德潔辟

落得場拆野 就要有俾人打既覺悟嫁啦

使唔使咁撚重手啊....

我腦上邊一句屌手足
有人回應我就再回應

同黑社會講有用？
黑社會做野唔會俾人拉
嗰位手足呢？

好多分化五毛，過左區選，又跳返出黎，向度講下王立強先。王立強可以驅五毛。

大勝？唔好忘記，得票57:41，仲有一年時間，人係會變的。

拍大頭所以要打後腦？

Hello 你哋721喺邊度？

民主就係引起分化既源頭，因爲意見太多，最後會出現主流A意見，主流B意見，即係而家既黃藍，跟著一段時間之後你會見到主流意見之下出現左CDEFGH 意見，亦即係而家連登開始出現既問題，橙色，深黃 淺黃 青黃 或者其他顏色既意見者。

最終？？就係會嘈撚到仆街，個個唔啱睇就話要block, 要唔好推，又唔俾人發表意見。

跟著一個二個又話del post，吊。。原來呢個就係民主。

有拎武器

一早blocked

第一次起底起到笑左

記者夠影啦 又唔見你打9記者

佢有手持武器，你個推論假設錯咗了

極有改善空間不割

手足好波 不割

講得好，我哋唔可以做出黑警的行為。
好多P牌仔帶風，一係扮極端勇武，一係扮極端和理非

民主係咁㗎啦
鬥大聲咋嘛
你再嘈都要比人私了呀

做得好

被人打個時都不忘要be humble 唔係會失民意

唔割 唔好撚再話有錯與冇錯 有冇錯都唔可以割 想割好好諗下我地死左幾多手足 唔好再講如果打死左人同黑警冇分別

利伸唔係主張打死人 但唔反對獅烏 再講打人唔好只會覺得係玩分化

打仗學人講底線？
歷史就拳頭大個個寫既。
總知贏左就得，口炮咁大威力，咁發明槍同核武把撚咩。
睇睇中共改寫手法，就知道道德無尻用。
出得嚟就預左承受結果。自己諗。

有咩好討論 清完就算鳩數 仲拿電話影人？

獨裁好啊，你鍾意點就點啦，你喜啦

記者會唔會手執鐘通？ 影影下相過來打鳩9你 。

收皮啦 左膠 真係好撚柒煩

反對民主丶支持暴政者有資格享受民主？

好
咁佢用電話影相
係咪就足夠罪名打後腦？

而家比人影撚哂
打人嗰位遲啲實比人捉到
為左個road block 而著草真係好撚on9

表揚都黎唔切啦，同埋你無資格割。

之前啲休班犬俾人打5分鐘都企番起身，你無番咁上下體能就咪撚學人清rb啦

咁打法真係有可能會死人..不過條友擺明係挑機喔，又拎電話出黎影，同係酒吧聊人隻揪一樣，係打死無怨

睇你留言死雞撐飯蓋都知你應該中學未畢業，算

傻既 人條友影相比人見到緊係比人打啦

收皮啦你 阿蛇

左膠=藍絲

就係大家都知兇黑社會冇用呀嘛，要減少自己友受傷嘅機會，一係每次黑社會斬人左膠出去擋，一係打幾個黑社會殺雞儆猴，你有其他好計嘅請分享

而家條友有過來打9你咩

其實冇人care你點諗，你係唔妥咪落場勸交囉

唔完美 可改善
爆頭畫面唔靚者

點解12月都仲有咁多阻膠
平行時空？

咁都係做奴才好，唔使思考，唔使嘈。人哋叫你食就食，屙屎就屙屎

我睇唔到 我唔知
我淨係見到有人攞緊攻擊性武器喺條馬路嗰度搬去行人路

佢唔係現場就無事
佢唔作出挑釁行為就冇事

唔割
大家終於做到一拳超人 好感動
有時成班人私鳥 條友都唔暈
利申：冷氣軍師

鶳我唔一定反對，但係唔係乜都用依招。
舉例1：有人攞把刀追斬啲手足，相信所以人唔會反對私了
舉例2：有人講一句：阻住曬啲路。咁洗唔洗私了呢？相信大多數人都唔會覺得要私了。
我個人意見，私了只限於自衛，即係對方只係齋屌，拆連儂牆，拆路障就唔應該主動私了。
如果完全不能接受不同意見，咁我哋同中共有乜分別。
利申：不割蓆，需要大大改善。

人蠢到你咁死左去啦

哩個黑社會？
問心個句咁既哩個有乜攻擊性？
佢雙手放低哂野揸手機喎？

非割
但影大頭幾個人禁低佢私咪算 依下係要拎埋佢條命
唔好做到好似d狗咁 私就一定要
但就唔好打要害啦
唔係真係同D無讀書既毅進仔一樣

喂 阿蛇你返工唔好上連登啦

屌 笑埋右

個別事件黎

個別人士對條片嘅理解，同真實情況可能會有出入

市民不需要覺得自己有責任去為目前發生的事情提供答案

我手頭上無呢d資料 唔敢作實答你

電光火石之間 前線人員難免要即刻做出啲非常決定

至於個別事件我需要返去做一個詳細嘅調查先可以答到你

佢唔喺現場出現就無事，去得果度就可能有呢啲風險

在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。

而家眾說紛紜，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。

做法不完美，但可接受，要改善。

係囉

全部野都係呢個藍絲做

打撚死佢就啱

係咁撚勇又唔打柒捉走人個藍絲

咪又係等到見到呢個毒撚藍絲無還擊之力就打鳩佢個頭

咪又係欺善怕惡

同黑警有咩分別

日日都會打交

仲話使用適當武力執法？叫市民做曱甴，濫捕，香港咁落去死得仲快

咁多人發雞盲睇唔到鐵通

點呀 比d 論點來啦

唉，全世界都話俾你知佢有全程有拎武器，揸手機係開緊咩app，我都唔知同你嘈緊乜你去擋刀算啦

agger

一早就咁多五毛
佢唔出現係果到咪無事

ching你地識野，人類只可以做奴隸，只有習大大一個人可以帶領人類再創高峰

最尾拎部手機出黎，你又藍腦上身睇唔到？

剛商台881【政好星期天】黑警一哥PK鄧，正接受訪問話係示威者，用坑渠蓋攻擊呢名清潔龍阿德 !?

推

唔好撚賴啦
佢影相嗰刻已放低咗

黑警打人打咗幾個月又唔見出句聲

比支那、777同黑警

搞到無得返轉頭

你自己睇片
佢影相嗰刻已放低咗條野雙手揸手機

無差別打人?
你講緊721?

影相我就覺得無所謂
周圍高清鏡影相只係心理戰

但條友拿鐵通就抵死
唔通等條友殺左人先郁手

人地咁樣做我地又咁樣做 其實有咩分別

收皮啦

你駁都駁唔到似係你死雞撐飯蓋多啲喎傻閪

佢哋又會話中學生有獨立思考

係囉，消防救咩跳樓姐，又唔見你救到隔離樓跳樓自殺嘅陳伯?而家出黎救人有咩用，擺明選擇性救人啦

佢最後擺低咗喎

民意撚 風向狗 黃背心後塵撚全面進場
揸住成尺長既武器都唔抵打
我諗最抵打果個係你班阻膠

個運動遲早死係呢班友手上...

阿蛇五毛當然睇唔到
仲好似如獲至寶咁借件事分化
藍屍斬人殺人就可以

睇過樓上覺得打人唔啱嘅comment
口吻似係啲無上過前線出街都淆底嘅冷氣

唔出現咪無事囉

只睇到佢個頭吸著支棍跟著佢自己暈咗

向錯既方向獨立思考。。。

見到佢有架撐 好似係想兇人？

咩人地咁做我地咁做
你覺得無差別打人?

收皮五毛

班5毛故意唔講條友手持鐵通
手法同HK01好似

利申中學生

元朗721 3點鐘啲鄉黑已經冇打人，唔知點解仲要追究

風向狗黎

係咪要等佢打完你一身先還得拖呀？
係就你落場被人打一身先

係唔係要比人打死左先可以還手？

由於該名男子手執鐵通而且情緒激動
現場有市民為咗保護其他市民
喺電光火石間出手制服該名男子
做法唔完美但可接受
更加需要改善
例如應該用一team人釣佢尾
喺冇乜人嗰陣先收佢皮

駁唔到咪講囉 扮乜春廢事駁

2014時光機？

我對佢個名有印象呀

真係一棍即暈

Btw 打無問題 不過唔好打頭啦 好易死

呢個post大量抹黑、分化、扮極端
區選勝出咗佢哋真係好驚，大家睇路

721啲鄉黑最後都停咗手喎

有攻擊性武器即係有意圖攻擊啦 企定定畀你打好冇？而且靠一條片睇到晒前因？

對家狂出狗acc

Block你老母
我識有個初中生就係咁撚樣出咗事啊屌你老母

贏咗點解仲要返轉頭？

你又知冇人打果班黑社會？
定係你就係果班黑社會既其中一個 未比人打所以先可以係度聲大？

應該係佢手上枝棍唔聽命令打落佢自己頭到

老實講 唔好攞鐵通個point嚟講啦 佢都完全無攻擊意圖仲放低埋
針對返佢影手足同埋搞rb好過啦

唔好撚賴啦
佢雙手揸機點打人呀
咁撚樣既身形都驚？

人哋完全冇攻擊意圖
見俾人兇先用手機手機影相
咁撚樣要打後腦？

完全制服

點會見唔到，但影相前己經放低左。

你想轉移視線屈當時人？？？

拿住支鐵通叫無攻擊意圖?

好危險 咁樣直接重擊
Btw 可接受不完美可改善

左膠從來唔係同路人
躝啦 屌你老母

好多分化撚同阻膠啊
佢拎住碌鐵通又影手足相
唔私了等幾時?

點解咁多人討論一單完全唔重要嘅野
幾時識靜靜雞

開咁多個post做咩，灑行動post既位

荃灣藍屍斬完人已經放低咗把刀
咁就唔再追究啦

影人大頭
手有架撐
嘅無辜市民？

一句講哂你割定唔割？ 唔想再爭拗 唔好左膠分化
好簡單我唔割 你呢？

其實佢拆咗咁耐rb都冇人郁佢
衰咗佢攞手機出嚟影
呢個時候一定係要做啲嘢保障返手足

你唔好淡化清路障暴徒嘅行為。佢係手執攻擊性武器、惡意影人大頭、清路障危及示威者安全

人哋係清緊rb過程先攞住枝野
一有人兇佢已經放低咗影相
你咁撚樣都可以同721比？

我見佢臨中棍之前 想羅手機拍人 佢真係好撚柒 大佬呀 影人大頭喎

但點都好 打爆佢手機 毆佢幾下好過一棍扑頭

又開乜春（2)

同意 但一定俾人屌
對連登仔已冇希望 等睇自己變另一個極權...

點會唔講武器? 你普通影人相最多咪俾人兇你del相，你攞武器影成件事唔同性質

又唔見你打記者

唔好分化喇

食屎喇
事後孔明, 仲要係冷氣軍師

一句講哂割定唔割呀你?
唔割就學叻哥喇
團結呀 識唔撚識呀?

討論？連登有嘅咩？
呢啲係咪又唔俾檢討？

會話冇問題

可以接受咁樣打人，雖然打得唔完美，仲可以改善

佢清緊rb先攞起鐵通啫 佢兇都無兇過手足
如果佢係有攻擊意圖 就唔會比人打之前放低支野 而係還拖啦

唔割
但覺得有做得唔好就要講出嚟
道德綁架哩啲9流詭辯冇用架

收皮啦 p牌仔 咪撚扮啦
咁多意見 出街同人講啦 淨係識上網扮高人

睇你禁樣講 就知你冇去過現場 你知唔知就系比呢d人去清roadblocks 害死過幾多次手足 永遠指系坐系屋企指指點 不如你去下現場睇多d直播啦 你訓左幾多個月呀左膠

殘忍只需一棍

啱 你係三毛賤種 block

拆roadblock=幫狗開路

狗車撞人有哂前科

所以呢 我唔割 唔理會理由做過咩
好好諗下 你唔係現場唔知下一秒會發生咩

dont want to know

次次都係冇喺現場嘅冷氣軍師討論人地做野啱唔啱

你知唔撚知，佢拆你路障係=你起咗個城/要塞，想阻礙敵人進攻，然後佢就想拆你個城/要塞。會拆城/要塞會係咩人？只有敵人先會咁做。依家係打緊仗，每次比依啲仆街拆完班狗就成㗎車衝埋嚟，跳車咬走幾多手足你知唔撚知？

你講哩啲同黑警砌生豬肉有乜撚野分別
清嗰幾件野叫危害安全？
以上哩幾樣足夠justify打後腦可能致命？

民主就係咁
但嘈完一大輪
仍然可以行落去

真理越辯越明
行得慢都好過行錯

連登都係咁
圍稅局
塞鐵等都好多爭議同鬧交
鬧完咪有個更好嘅方向繼續行

你唔明
想和諧得一種聲音咪返大陸

手持鐵通就已經係有預謀用
你係街求其拿支通比我睇下

係同老房維修一樣
師傳做野前會影門牌,做完影成品

好在趁條友影相時打低左
完美阻止黑社會用通打人

唔割 只係唔明點解唔可以冷處理 仲要開咁多post傾
一單半單就無所謂 繼續吹捧 有手足有樣學樣 到真係一棍打死人就難說服班淺黃

係 你係三毛 block

收皮五毛 blocked

睇下機時到你

咁要點改善 請問？？？

唔割
但認為做錯就應該批評

你講得啱
打嗰個都打得好
一比一打和Super

港共比你屌柒佢?你真係懞撚黎 佢未立法未有理由做鳩你呀嘛傻閪
你上大陸forum講野屌柒中共睇下封唔封鎖你再查你水錶?
你上大陸係條街屌柒中共睇下會唔會比武警同小粉紅打到你仆街兼被消失?
港共直情想殺鳩哂反對聲音 點止打

有乜好撚野討論

狗甴你又囉手足ac?

由你第二句就知你真係五毛

poly都係因為一班清路障藍絲而開戰

三毛 block

算啦奉勸巴打們冷處理等班分化撚自high，人地區選之後谷左好耐啦

無人話割 我上面個講法都係講緊點幫個手足係文宣上兜
用佢影大頭同埋搞rb已經足夠 攞埋支鐵通嚟講話佢想打人就有少少over

仲推片？

愈黎愈似紅衛兵

你講撚到堵路係天經地義咁 而家你地班人做緊既野只係不斷去合理化自己頑劣既行為 其實呢個社會應該要放棄你呢班人 根本係無得救

佢哋會話誰大誰正確

李狗超，李狗超，出黎講野啦

批評完啦 唔割就比返小小鼓勵前線

露出馬腳啦

繼續屈啦
佢清，你唔想佢清
屌走佢趕走佢得唔得呀
要一野打後腦？

藍絲班廢佬就真係紅衛兵

Yes 咁既行為 咁既回覆 根本就係另一班黑警
個運動遲早死係呢班人手上

咪篤爆人啦，人哋嚟分化帶風向㗎

Sorry 睇留左 屌細力小小

趕走佢屌走佢乜都好啦

前線做野，好正常

屌你唔好當班狗真係廢先得架
佢有心查 夠cctv嘅話就算你全blackblock都查到
佢搵曬cctv實搵到你變裝前後
唔好咁樣害手足啦

唔攞佢命佢地點會驚
今時今日仲屌人暴力係咪瞓著左
藍絲打人咬人斬中咩都做齊
仲同佢客氣？仲想企道德高地？
我屌撚晒你地啲左膠老母啦

感恩見到開始多人覺醒 呢個社會根本唔容許呢啲行為

屌你老母死左膠 blocked

agger 一直都係講私了都係打手打腳打關節 呢個拎棍西落過個頭度控制唔好 真係容易出事 再講打頭畫面唔好

5毛/左膠 blocked

我地其實只係想講返件事，從來冇話係藍，我更加冇去投票，佢地咁樣落去，只會越黎越多人睇返清楚件事。

由得佢地標籤啦

總之你係淺黃 普通黃 青黃 都唔得！！
一律要Block 滅聲！！

一定要你係深黃先俾發表意見！
最好就變種轉埋橙色！！

下次睇你表演啦

衝埋去打人會緊張，你估個個都係殺人如麻既香港好警察咩

核爆都唔割

依個post引到好多5毛/左膠出黎，等我block鳩哂佢地先

禁如果你覺得堵路系呢埸抗爭運動系錯 不如你又提出一樣岩嘅野教我地點樣可以去抗爭

記者多數都中立同埋好少亂影人大頭
但如果記者有惡意 係咁影大頭之類嘅話一樣會俾人獅鳥
cctvb嗰啲都試過幾次啦

條垃圾拎起2碌鐵枝/竹枝足以構成危險
即時制止佢係完全冇任何問題

淨係清路障唔使咁重手

屌你老母死阻膠，blocked

好多扮勇武前線嘅鬼帶風向，搞分化
屌提出建議、相反意見嘅人

Btw 已經上少左好多/ 只睇#1就算

唉
我覺得而家兩邊已進入盲撑狀態
一立場唔啱就等於要殲滅佢哋
根本自己都係做緊同共產黨一樣嘅嘢
明明連登六七八月都有傾有講唔會咁 真係對香港人好失望

訓左好耐? 依句口號半年前嫁話

最低武力

拉
無討論價值
清rb一定係唔得
我屌你老母一架狗車沖撚埋嚟又撞鳩你
你班死左膠又好嬲好嬲架喇屌

下次遇到拆路障可以參考7月1白頭佬比人一野秤走既做法

成堆空白ac 出哂來

係呀
你有本事就上前勸前綫手足囉，
不過睇死你條撚㨾連落場做左膠都冇試過

諗住影人大頭

屌香港死關你大陸閪撚事

屌又一件阻膠，blocked

岩 咁樣合理化d野
我已經分唔清楚邊班先係黑警

Show Blocked User dc999
好多五毛出曬黎。

咪撚再回

推返今日既行動post ,冷處理呢單野

我有冇落場唔使向你交代
我講既野啱唔啱
係連登定街上講係冇分別

Show Blocked User 亨利窩利亨爆你
五毛+左膠

上次另一條鬼佬清撚左幾十分鐘都冇人敢搞，怪就怪自己唔係鬼佬

已經好斯文鳥

都半年了，你知唔知set路障有咩用

藍屍你個account 宣告已廢

比佢沈啦

好撚多五毛
停止討論啦

鶳佢其實唔係因為拆rb,而係鶳佢影手足大頭

呢個世界都唔容許有黑警 濫捕 私刑 強姦 打頭 你又覺醒左未？

你去試下清啲黑警路障，睇下黑警會點
我淨係見到手足用最低武力制服，然後停止，再交醫護處理

5毛真係好識玩分化 對香港人好失望呀 咩6 7 8月個時好好有傾有講 時世唔同 唔可以拎出黎講

依一刻要講返加強士氣嘅事 你唔係現場你都冇權去講岩與錯

又捉到曱甴狗

請問有咩用？

支持手足，做得好好，不割席，唔撚洗理依度d 5毛/阻膠

Show Blocked User 通街都係處
On99...... 嗰個戰場黎，黑警打9你，老強你時又唔見你班左膠去警署前面屌狗。

push

拆路障一定要阻
點阻就比個建議，唔好一味屌完就走

1. 搬走佢, 類似71白頭佬咁
2. 鬧(多數冇用)
3. 攻擊佢
a.爆頭(危險)
b.打手腳
c.打身體
d.斷關節
4. 制服佢

又一件5毛，blocked

冇殺咗佢已經好仁慈

pull

唔好打頭，打死左人你本人大撚鑊

都係出完tg/鳩射到冇乜人先上嚟啦
有幾何有人喺度時衝路障
仲有屌走佢得唔得

識玩咗呀
識得屈毛

唔得，屌唔走

概然你容許呢條片既行為 咁點解唔容許察佬扑番你地？
定係其實兩邊都唔應該容許？而家其實大家都係雙重標準姐

嗰條友係狗？

擺明自己想被人關愛啦條柒頭

點解既

睇到好心涼 但的確唔岩 永遠唔先出手 應該係勇武既宗旨

不過講番轉頭 無大台 而且偶爾有人上頭 有咩奇

原來唔記得拉

的士佬揸車撞斷女手足對腳，社會都唔容許呢D行為
你又唔撚出聲

Blocked

件事就係政權腐敗，激發反抗。
政府強力鎮壓，仲利用地方勢力人士攻擊反政府人士。
另外，受中央控制既政黨暗中鼓勵支持政府市民襲擊其他異見人士。
最後引起示威者反擊，加劇成個社會既暴力行為。
佢到呢一刻都未知發生咩野事既人係未訓醒定點

唔投票只係顯示你對社會唔關心，唔代表你中立

左膠黎獨佔光環既化分comment

好治癒

葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

幾年前係天涯post過柒野啦 冇事 你都識講啦立法 至少佢而家未立 而家唔係屌緊佢？

咁成班人行去推走佢/抬走佢
無論點唔需要用可能致命既手法

因為死左人啦

不停叫弱者示弱係點解

你真膠定假膠 系米冇見過七人車突然衝向roadblocks 之後落速龍呀

你死開啦

Push

涉及事件嘅手足會暫時休假

碼頭有手足唔小心推一推人，事後人地死咗都因為推呢下而被捕（結果好似冇咗件事？）

其實都講咗打頭真係講咗好易出事，有冇諗過黑警可以混入嚟過重擊致命，到時拉嘅就手足，有份打黑警就笑笑口冇事升職

對準關節可以斷人生計，跟成世，等佢餘下人生慢慢受盡折磨

利申：唔係盲目咁講一句唔割就係，要接受批評改善咁都叫分化就冇嘢講

喺嗰個人殺？
一單還一單唔該

察佬

good idea

點解要比FA佢，由得佢仆術咪算

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

Ok
咁咪趕走條友唔需要攞命

其實係
若然一棍打死佢 係咪都冇問題

你有冇睇過六月同七月嘅遊行

哈

支持手足，影大頭C了冇問題
左膠請返去膠登，連登唔啱你

既然黑警濫暴冇後果
係佢地有後果前我會將把尺降低到佢地睇齊先
唔通人地玩陰招你同人講正直
輸左之後繼續嘴炮譴責不停loop?

靚啊
下次可以出埋火魔

冇人叫你交代呀，你當你係邊個呀，柒頭分化撚
我係話你一定冇落過場，你有落過埸就唔會講得出清嗰幾件嘢叫危害安全啦

左膠

唔好寫兩個字唔割就以為真係唔割，之後齋係度狂插

事情已經發生咗，真係唔割就講下次點做，係唔係要有手足真係俾人打到爆缸、影咗大頭入冊、清完roadblock比差佬捉先可以出手？

提供下有用方向嚟集思廣益，會唔會係佢一路拆，其他人一路起，佢影相就阻止佢，佢唔停就當有手足會因為佢而俾狗咬咁樣處理？打還打唔好打頭，因為易錯手殺人？

話唔割就唔割咩，咁話自己中立都係中立啦

一開頭米叫佢走 佢冇理

你做過啲咩

再開第二個po討論一定係鬼

不推文

冬 一聲 XD

學晒政府咁乜都個別事件呀

咁日本既戰犯有冇親手殺人呀

宏觀d啦政府同藍絲既暴力都高好多，但係永遠受指責既都係示威者

收皮啦屌你老團

抵死
當買個教訓
全部藍C冇好下場

片段所見未出事前有兩名示威者衝入司機位，發生爭執，之後汽車突然加速向左轉，撞傷某示威者，雙腳受損。

呢d野其實應該係自作自受，只不過受既係女手足對腳，希望你地班人醒下啦。

認得部的士就鳩衝搞人，而家有人付出左對腳，你地仲係覺得人地搞鳩你。。。

警謊曾承認有警員喬裝示威者 。
是否喬裝示威者作出暴力行為 ，嫁禍示威者？

你而家只係將情緒發洩落去啲普通市民到 我完全睇唔到咁樣做對察佬有咩影響 只會越來越多人離棄你哋

點為之有惡意呀 未又係咁影

甩撚咗你個p牌
改個唔用蝗併既名
先喺度扮大袋啦

都唔知你地有冇落過場
旺角呢個高級副本 根本日日都發生

香港係比黑警濫權濫暴搞死
話示威者暴力前睇下黑警做左d咩先
我比人打10拳 我打返人地一拳
你鬧我？

靜靜地啦有乜撚野好討論
覺得畫面唔好睇仲大大力推，係咪弱智
連登咁撚多風向撚，都唔會點討論到架啦
不推文啦

連登好多3毛架

空殼AC

條友豆腐做

所以你要比佢地更極權，黎換取冇咁極權？？

打下腳前面條骨應該幾容易掛 最易斷既骨就嗰度

又係邏輯謬誤
你將一個群體捆綁咗嚟睇 咁咪即係以偏概全 一竹竿打一船人 咁樣睇嘢永遠唔會客觀
你同伊甸園個故仔有咩分別 一個人類做錯 所有人類都有原罪 只能夠講我唔認同sorry 你哋加油

其實你想點姐 唔做都做左 打又打左 佢依加有冇死 冇咁就得啦

大量空殼AC帶風向

就係要呢d
有阻嚇性

之前幾個月已經趕過無數次

一係比人攻擊

一係糾纏時間令大量手足被捕

所以點解會發展正而定既決定

走去討論打人岩唔岩 應唔應該孝順父母 應唔應該講粗口層面既野 跟本係浪費時間 無視發展過程

咪再比五毛炒熱度好唔好

不推文

都幾撚多陳百祥
對佢影人大頭隻字不提
一味喺度屌人冇底線

條友最尾有冇死到

你要點定義危害安全我唔同你嘈
但要阻止佢可以用其他方法
唔需要攞命
完

係咁推做乜鳩

我屌, 見到你咁講笑到仆街, 我都特登LOOP返黎聽, 好撚清脆

支持打柒條傻係

但打頭真係高危
不完美，但可接受，可改善
永不割

Blocked

雖然覺得唔應該咁做
但係對比返警狗開槍
呢件野好少事

你個p字好大粒啊

不完美同可改善
有好多中學生mk仔打人前真係唔會用腦諗
暴力藍絲廢老應該召喚神獸相信無人唔會反對
但依條友係唔係都需要依個級數既對待呢？

關節/附近骨都有排條友受；仲有賓周呢？
便衣狗就乜撚都得啦唔洗諗
廢老真係要有共識，次次咁講冇意思

點比佢更極權呀

而家一單野就可以蓋過晒721,831? 仲有幾單藍絲意圖謀殺?

冬 XD

奉勸一句…唔好再打頭，扑手腳關節呀講咗幾撚多次

cut頭cut尾叫人討論 死五毛

乜都邏輯謬誤

好好好以後乜野都係個別事件

指出需要改善既地方
希望下次唔好咁做

同一邏輯黑警咁講你收唔收貨？
Eg真鎗開又開咗，冇死就得啦？

影人有乜問題？冇自由架？冇民主架？
原來唔影得架？？

奉勸一句，

左膠同黑警無撚分別，

唔好戇撚鳩鳩。

當社會無法治 三權都係對家攞哂
我唔覺得私了係一個問題問題

嗰問題永遠都係程度問題
如果屌手足拍大頭又係爆頭，
斬手足楂車撞又係爆頭，
對冇腦冇道德既藍絲係冇意思
佢地會諗反正都係爆頭，
與其打佢一下，不如斬佢兩刀
刑罰有輕有重
先至會有阻嚇性
所以可唔可以集思廣益
整返個好似黑裝修 藍裝飾之類既準則

利申：爆頭我覺得無問題
但係如果對方令手足有永久性傷害
唔該 唔令佢永眠都至少等佢永久性唔會重犯

PS: 師兄屌輕手D唔該

旺角副本黎講好少事

除咗抵撚死都唔知講咩好

周庭KO親中日本學者：喺自由國度未喺極權國家生活過 話唔支持暴力嘅人 有啲傲慢

周庭講咩自己諗下

唔係咁嘅意思 似乎你唔明我講咩

底線, 玩火自焚,

用得呢d詞, 平時都係癌閪屍. 去食屎啦。

你覺得藍絲/清你路障就要死既
你同黑警冇分別
哩啲行為成日發生唔會有中立/淺黃藍/外國支持
場運動會收皮

大家唔撚洗再討論啦
要怪就去怪政府啦！！

佢比人打係自己攞嚟，但手足嗰一下落手重咗，你嗰下咁重手有機會誤殺。保障自己啊，開翻遮陣然後一齊上

收皮啦，用其他方法喎，咩方法呀？報警？定念心經感化佢呀？
你露撚哂底啦，吹風分化撚

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

唔係 激進深黃又會拎返警暴去掩飾自己合為 有預感會愈來愈多無辜人出事

低調

收皮啦你
準備影大頭阿 屌你老母臭閪

黨鐵831始作俑者-鐵鎚五人組都無被拉，呢D好少事啫

咁多手足條命原來賤過地底泥

我屌你老母啦 大愛撚 遊行示威撤回修例未？

論點？

笑左 睇黎依個5毛唔太清楚依幾個月嘅事 岩岩平行時空出黎？

唔使起底已經睇得出

警方昨晚在旺角驅散期間，施放多枚催淚彈，警務處處長鄧炳強出席一個電台節目時表示，對於旺角昨晚發生的事感到傷感，指暴徒再次縱火及堵路等，亦向移除路障人士以渠蓋打頭，形容「分分鐘係攞命」。

割乜鳩，香港俾大陸仔笑廢柴唔係因為勇武廢柴係因為左膠廢柴。

打得好
唔打嘅話只會有更多藍屍清路障
仲會打鳩手足

如果話被離棄
咁我地要諗下
所謂離棄人個d人立場係點

係咪會因為呢d清roadblock
影相姿勢既人被私了而轉而支持警察
係既話呢d人無視左黑警濫權濫暴呢個因造成今日市民私了既果
佢已經忘記初衷
我地可以提醒返佢個因
如果佢繼續放大個果 唔理個因 佢唔再係同路人

如果所謂離棄只係割蓆
但立場仍然係反政府 反黑警
咁其實冇影響

重申 如果清roadblock 影相姿勢咁樣你都只係形容做普通市民既話我冇野講啦

你可以繼續和理非 手足會繼續被清算 然後自由民主會自動送上門

講黎講去都係呢兩日，612唔見你講？

咁我認同今單真係只係個別事件，唔關任何人事，咁個人行為係要負責既

靜靜地贏唔得既

十個八個走去趕走佢得唔得？
枱佢走得唔得？
除咗致命武力就冇其他方法？
除咗殺人你就冇其他方法解決問題？
你弱撚智？

咁柒多5毛警犬

又一個以為大灣區係地方名既傻仔。。。

阿sir開得果兩個post，都係狙擊手足wor
每個收幾錢架？

佢係警甴嚟喎，又唔打得？做乜成班喺度話唔完美？又話報仇？

屌講離棄 你望下當初d示威者點樣比人打到入院/終身殘疾

係。。 我係絕對認同示威者嘅理念 要反極權政府 但只係唔希望我哋成為另一個極權政府 反對任何其他意見 只容納到一種聲音 最後成為咗我哋而家最唔鍾意嘅人 當前嘅共產黨 唉

打得好

但係唔好唔記得區選大勝既係泛民 而唔係我地

又狂推哩d post 做乜9
低調啦 成日用來分化
N個p牌係度狂推

睇返條片 被扑個個揸緊攻擊性武器兇手足
同埋你訓撚醒未 出街就預左有風險
驚就咪撚出街 手足被捕被打被射
你唔講？

有咩好討論

原來你地口中嘅香港人報仇係得把口？

冇嘅 你影得都知後果嫁啦 你都可以落去試下影嫁 無問題睇下你會點

下次噴漆算啦
不完美, 有改善空間

唔好再嘈啦 唔完美 就改善 你地明知好多黑警五毛班共清團會係度搞分化 團結係唯一出路

大陸仔, 係引火自焚

收皮sir 屌你老母

你睇唔到佢放低左攻擊性武器？？

打佢咪打佢囉有咩討論空間？

Block 得

你係支那住，自由民主唔撚關你事架喇，返去上微博啦

收皮啦
清還清 呢點我唔抗拒
但係現場見到開cam影我打撚埋一份
見到你呢種阻膠式智障打多兩錢重

幾多同路人貼文宣被打傷！
唔洗還呀？
條仆街冇重傷算執到

你班左膠收爹啦 旺角清路障條藍絲渣住碌野凶鳩前線同拿電話影人大頭 咁都唔私了得？班手足放核彈都唔撚割蓆呀

有你呢啲阻膠 香港死得啦 阻住地球轉又唔識收聲

冇既 同樣地 舉晒旗唔撚走都知道後果架啦，你都可以繼續去前線，無問題睇下你會點。

你對住個一直打你既人
只要佢仲有意識佢都會繼續打你
你唔用更高武力去對抗既話請問有何高見

奉勸一句，block 撚柒你

大家應該學下藍絲 淨係睇到對自己有利既野
其他冇利有害既野全部都睇唔到

點樣打你法？

冇討論價值， 手足good job

我地梗係知匪國嘅大灣區係指珠三角地區包括埋香港啦
不過冇咩比叫人死返大灣區更好聽

雖然都知道你係嚟帶風向分化，
咩叫致命武力？而家嗰條撚樣有死咩？
十個八個去趕？咪玩啦，你唔係真係信之前連登啲冷氣軍師叫人報數組隊呀？有十個八個手足的話，條撚樣死得仲快
你都係算把啦，你帶唔到風向㗎，就算有死人都唔會割

分化喇 開始譴責暴力了
核爆都唔割都係講下啫唔使咁認真
光復香港都係講下啫 唔使抗爭

On撚99 柒撚蒙蒙

兜得幾好，咁快做完功課

三毛嚟

呢個post 有一班係5毛 有一班係無出過黎既黃絲 有一班係勇武 自己對號入座

李家超召喚
過左咁多個月仲未識死影人相, ON9

其實個傻仔真係攞黎衰仲想影相
不過左膠見到呢啲畫面可能真係會打冷震
但呢下唔做底佢 下一秒佢可能就咬甩人隻耳仔
所以打得好

又話民意逆轉既，民意係邊呀？又話出去睇多d野，無知既係邊邊？食你既海底撈啦

五毛狗失敗撚又block一件

清完砌過咪算囉。。。。
除非對方先陏手打人另計....

Btw, 可改善
And 大家plz收埋少少D眼耳口鼻

抵死

明白你 共勉之 最後幾句認同 唔好成為自己最憎既人

開始明點解黑警見到膠喉要開鎗

阻膠係內奸
喺戰場上面一樣要俾人私了

是撚但啦

咁你比人雞姦都用把口嗌唔好唔好，郁手都係暴力

點解可以咁多左膠

前線當然知道後果啦，好似黑警個個無後果咩
屌，你d語氣咁似黑警既

其實你都唔洗再扮唔係5毛啦
上得前線就預左死 係死已經唔驚比人拉
所以冇點 大家出黎行 預左要還 好簡單嘅道理

打後腦絕對可以死人
你用結果介定咁開真鎗都冇問題啦弱智仔

之前私鳥都係十個八個打一陣對方走咗啦
相比下好過打後腦好好多喎

純邏輯角度睇實有問題架
我望住d文字分析 冇人受傷冇人被害
被綑綁既人支持個d犯事既人架
佢冇做都好 思想都係一樣有問題

你無去投票你就收皮啦 白票撚

唔撚理時事同社會 反而又咁撚鐘意而家係度道德高地 參與討論

年青人比人強姦 輪姦 因姦成孕 被害 謀殺 被自殺 你係邊度?

而家係度說三道四? 究竟邊個無良知?

裝修福建幫鋪頭 都係唔岩架 咁又點?

你根本就無走去深入理解 人地咁做既行為

而走去著重畫面血腥暴力與否

智利 燒鳩哂D地鐵, 都係唔岩架, 咁政府點回應? 香港呢?

樓主一係分化撚，一係身矯肉貴未出過去
有幾多人淨係貼下野都俾藍絲打只係拍唔切片
出到街既都只係一部分

扑一棍已經留左手

食完早餐就早啲瞓覺啦，聽日準時搬路障返工呀
買咗人壽未呀

冇道理就話人5毛 吊

好温暖和諧既畫面
我鐘意

咁撚鐘意而家係度道德高地 參與討論

年青人比人強姦 輪姦 因姦成孕 被害 謀殺 被自殺 你係邊度?

而家係度說三道四? 你既口吻又同黑警有咩分別?

你根本就無走去深入理解 人地咁做既原因

而走去著重畫面血腥暴力與否

都係既, 比人殺 比人姦 呢D 你都睇唔撚到, 唔怪得可以係度嘰嘰屹屹

我有講過手足性命低賤？
今日現有既成果，包括民意、外交支援
正正係無數手足捔番嚟
但幾個錯誤行為就可以抵消好多
政治就係咁殘酷
請問你鼓吹無底線暴力時有冇諗過哩點
依家係邊個唔考慮手足犧牲？

你打死一個藍絲會對爭取訴求有幫助？

個post 引左堆鬼岀黎

Hello sir

又block一隻曱甴，bye

引左勁多鬼出黎

不完美 可改善

不割

又風向收皮啦

邊到冇道理 你覆左我先啦 你又駁唔到我
邊個有冇道理一眼睇得出啦
唔好成日比人話5毛就話人地屈你先啦
你依d選擇性覆人 睇穿哂啦 一尾就係覆d你駁到嘅人

又block一隻P牌曱甴

食完早餐就可以訓覺就己經唔使做啦，仲返工？
智將

清左路障,手足比狗咬果咪又係係連登講好嬲
不完美,可接受,要改善

睇你啲舊po知你on L 99 la

BLOCKED USER - 雲呑麥精

唔係字大隻就有用架5毛
唔好倒果為因，路障既目的係乜你答我喇

訓醒一見到呢條片 成件事就好似打飛機咁興奮
痴線架

自己睇呢幾個月d黑警同藍絲點打人啦仲係度問

點解咁多分化
唔係講好不割咩

回應左你啦，你不接受姐。

一定要打囉 好撚多人仲好天真和理非

你快撚D叫走到前線叫D黑警 同去到特首辦度叫班高官

咪撚再害香港人啦

你既兼愛可以平天下呀

係度話和平理性非暴力, 屌你咩 一開始我地和平左幾耐? 係邊個開始TG放題先?

我可以話俾你聽 係呀 屌你老母死左膠 拆路障就好似殺撚左我老母咁啊
屌你老母爛啦

佢搬一舊 咪搬返兩舊 出黎囉
佢想影相 咪搶手機囉
佢睇落又唔係深藍廢老
一野轟爆佢個頭 嚴重d會死 之後上新聞搞大佢
下次轟JER JER 好無，佢一定停架啦
但辛苦FA 睇 藍絲JER JER點分開兩截

唔好屌我啊！我有上帝架

手足唔該就過年，啲衫換過曬佢

bye

覆個哦字都可以叫覆左
咁你應該接受林鄭9up回覆嘅人黎

仲要比狗捉到都冇落charge,有曬人證物證

黑警發言人：咁做都係為左避免之後有更多人出黎清路障，避免有更大型群眾歐鬥發生

星期日藍絲唔喺屋企瞓覺重做乜？今日冇街街行呀，聽日等返工啦

對敵人就不斷降低標準，就黎開槍殺人都覺得無問題
對自己人就不斷提高標準，係咪遲啲屌藍絲兩句都會比人話暴力？

咁小事都話割果啲，係咪被虐狂？鐘意比人虐待唔還拖

不完美，可接受，有改善空間

咁個"哦" 字都係你自己幻想出黎姐，所以你咪覺得我鳩up囉，明白未？

黑警發言人續講，當市面再無人清路障，就會同對方開始談判

比人清路障，d狗長驅直進，到時比人姦就係手足，仲有咩叫唔敢同狗打？狗薑叫佢地除曬gear打，武力唔對等想叫我去送死呀？SIR！

返屋企玩simcity啦你

好似係你有妄想症 我有講話你講哦字
駁人嘅邏輯都成個藍絲咁
不過你都算係高級5毛 開過新帳啦

唔好攞手足同黑警嚟比，開槍同埋鶳嘅性質係唔同

依家係冇程序公義，黑警打完人同開槍殺人理應係要停職同埋接受紀律聆訊，但而家係冇。

手足係因為冇程序公義同埋黑警嘅選擇性執法，係手足權益、安全得唔到保障嘅情況下，所以先會鶳。你依家仲叫人唔好打，你係咪鬼？

依家佢手執攻擊性武器、惡意拍人大頭、清路障嚴重危及手足安全，我唔覺得鶳打頭有咩問題

你都係收皮啦，5毛

得撚閒理你咩
你咪繼續大字囉，做野既洗閪理你點睇

佢拆路障，下一秒手足比人長驅直進
你幫佢孭十年監？

路障目的係咩你答我未
自由民主個天跌落黎？和平遊行果陣政府做左d咩？俾左自由民主未？

係呀 唔敢呀

呢D清路障既擺明係根深蒂固既港豬/藍絲

屌唔醒係要比人打醒

幫唔幫到手足呢, 唔係直接幫 但都係間接

阻止人地清路障 = 路障繼續 = 示威現場持續 = 繼續向政權施壓

黑警咁撚仆街都唔割席 你呢D和理非撚走黎割乜撚

你心態輸撚哂班黑警度 唔好話咩 "黑警無良知 係咪我地就跟住無良知" 呢D狗屎垃圾, 因為黑警做既野係大家拍馬都追唔上

示威者就係太善良 香港人比人馴化得太耐 反抗報仇 從不是口號

依家邊個拳頭大就邊個話事啦仲講咩道德法治啊

不完美 但要改善

不分化 不割席

要求admin del post

我要撚左內容大字紅色加黃色，好阻定

奇怪既係，d大愛撚從來都冇制止對家藍絲燒殺搶掠。

你冇講話我講哦字，我亦從來冇講哦字，我係就你既回覆哦字既言論推斷出你好L有幻想力，所以你亦唔撚使諗從你幻想之中己經認定我就係5毛，我更加想你幫我證實一下5毛可以去邊度收錢，開新帳號？？？開完咪又俾你地話P牌，有乜意思。
你地根本就係唔接受，而唔係別人唔回應。

黑警冇公義關嗰條友咩事？
嗰條友係警？佢執緊法？
A係仆街所以你有權隊冧b?

我冇評論過私鳥啱唔啱
我係話趕人走都唔好用致命武力
例如打後腦

依士打嗰個俾人影撚哂
你同我講仲有乜撚安全保障

報應係天跌落黎

要嚇藍絲 等佢地繼續口屌就夠
一養惡左 佢地出來就煩
同埋和理非已經無咩實際作用
連人權法都過左
而家既目標係繼續玩落去

你留意下係咁嘰嘰屹屹個幾個

佢地有個common pt 就係base on 畫面去評價

見到畫面太暴力 太血腥了

而從不理解問題根源係邊度 點解D人咁憤怒

仲要其中一有個契弟話票都無去投, 反而講話要和理非式抗爭

投票係最撚和理非 亦係責任 佢連呢D野都無做 反而係度說三道四

支持私了手足五毛黑警死死開

個阿伯可惜有個仔，如果唔係實提名佢攞達爾文獎。呢個故事警告⚠️世人，企係火線中間真係會死。

觀點與角度問題

點解唔用雞尾酒

乜撚野駁唔到 你又要問 我答撚左你又話我駁唔到 你做緊乜鳩

對家做就乜事都無，我哋都無一單有咁嚴重，就屌到開花
咁唔公平，搵鬼同你抗爭

咁撚大愛出去擋刀斷腳番黎再講啦撚樣

係呀，我什至好多手足真係覺得開鎗冇問題，
仲有之前嘅私了一直有手足打頭，唔係第一次，士把拿都用過呀，懞撚

好人好姐唔好出現係個個地方咪無事
拉

正面回應，推
好過啲冷氣

呢啲情況第一次咩？點解好似咁大反應好似返返去第一次睇咁

你確定佢地真係和理非唔係五毛?

上面點解咁多左膠 大愛撚？

上面真係好多白撚痴
之前手足俾人打生打死又唔見你哋出嚟講？
荃灣手足俾人斬、的士少女、咬甩耳仔、刀刺出腸 。呢啲case數都數唔晒你依家話手足打暈人暴力
唔係五毛就係冇撚腦未出過去嘅垃圾。

旁述好正

唔接受咩 打死人？ 我接受呀 但我覺得冇問題 不嬲又6月開始就覺得好似打仗咁 打仗打死人你都唔想 唔係你死我亡嫁啦 不嬲我都覺得屌黑警打人冇人性都係多餘 不過都要講如果唔係唔夠noise呀
你想我接受d咩

我嘅意見啫 唔同意極權

完全同意，就算對方藍絲出到群毆斬人，見骨斷腳見腸，都係無事，我哋都未有呢啲事喎，割乜撚？

1. 開鎗都冇問題
咁仲做乜追究警暴
取消哩樣訴求啦

2. 你覺得咁代表好威？代表咁就啱？

KO~~~

到時死鳩左比人笑就會鬧人人都死左要尊重生命

用把口定用鍵盤？手足比人打有冇衝出黎幫手擋？

唔割

啱，仲要一直負面咁屌手足

唔記得回第一點，又係時間攞手足比人劏肚見腸、斬到見骨既片段比人睇。

放火燒人都唔見咁多人討論

手足冇做錯

其實我認同， 我日日對住尐藍絲，佢地話示威打人打警察，我就要話畀人打先，要保護自己，打(藍屍)市民， 福建幫，叔一燒，全部都係佢地傷害手足或者意圖郁手先，但呢個on9清路障，你咪得佢清完再set過或者佢搬走左再搬返去， 人地拎手機就召喚鶳係錯能晒，唔係選贏左同過左國際法就可以亂嚟，有個別手足過火左大家要提醒，咁搞法同黑警冇分別就不能自拔。民意唔逆轉唔代表唔洗約制自己行動，藍屍係討厭但出師有名既基本法則要守住。

喺連登，唔支持殺人，無理由咁打人就等於大愛，左膠，分化撚。黑警打人姦人就等於自己都可以咁做。
根本呢班無思考能力，完全比仇恨憤怒支配咗既人先係真正消費緊手足一直以嚟既努力。前線手足受咗幾多傷，幾多無理既拘捕，幾多文宣手足日以繼夜喺Reddit, Twitter做宣傳，先至辛辛苦苦累積到今日既本土同國際民意基礎。成日話人大愛阻膠，大佬呀，你唔搞到個民意風向我理撚得班藍絲比人打成點咩，你咁鳩鍾意周街打人係你自己既事，但問題係你同時係白白浪費緊咁多前人手足既心血同付出。成日又話要邪惡過共產黨，你知唔知強大如老共都要用幾多力量，謀劃先可以掩飾到自己啲仆街嘢？你哋得嗰幾十萬人就想同人玩邪惡？比番少少智商嚟得唔得

左仔左膠藍屍
一律

收嗲啦垃圾，阻住地球轉者一律當做敵人，殺無赦

又一隻狗

忠言逆耳

黑社會

呢條片最好係藍絲圈瘋傳
等佢地知道落得場清路障就要預左有呢個風險
正如手足出去開花都預左會被捕 被強姦 被自殺

咁撚多五毛無人屌

冷處理

唔係隻字大就有你道理
清路障會拎後面好危險
仲有佢係拎住鐵通
咪撚分化啦你

仲有set完rb走去開路果d撚樣呀，嚴正警告咪撚再開，打撚死你地

完全認同
路障比人清咪清完再set
我覺得係唔對等 清路障比人一下扑頭
你係咁唔想比佢清一班人去兇佢叫佢走
我覺得佢都會走 佢唔走咪丟佢走
就算要郁佢都遮陣啦屌
仲係度盲撐
我知道有人話佢揸住鐵通
但問心係見唔到佢有打人既意向
條片睇仲同手足有段距離
如果佢衝埋黎想打手足咁就緊係先發制人
但又唔係喎

我唔係割蓆 只係想大家檢討
唔想有人因為rb比人拉
你地一直乜都盲撐只會令到有啲比較激進既人更激進
然後送頭
激進=/=勇武
希望各位前線都可以有勇有謀

笑撚死
你咁講班曱甴日日警棍都扑頭仲要幾廿個圍住咁扑一個後生仔啦 死傻閪

好多帶風留站言wo 連支那人都串緊我地唔夠暴力至攪到依家咁 要引以為戒

連登仔既準則先係真理 全世界所有人都係左膠

痴撚線,呢個真係暴徙
對住差佬又唔見咁勇武,一個冇任何攻擊冇武器只係執野既一野爆頭
差佬最期待呢d畫面,政府大大聲文宣你班暴徙陷家產

單拖串77搬野扲電話出黎拍，講到尾都係睇少示威者，覺得人地惡唔出樣。
咪如佢所願，快靚正要佢停手，其實平時都係咁，不過有遮陣睇唔到姐。

曱甴警棍扑頭殺人唔見咁多人討論

一命換一命，捉打人條友比黑警打返咪我

你班垃圾豬就係太soft，連藍絲廢人都可以踩撚住我地上

我係話我地開槍冇問題呀，關警暴咩事呀？
冇人話威，只係想你做化分撚帶風向要前做多啲資料搜集，當士把拿都出過嘅時候，今次根本冇可能會有人割，你都係過主把啦

冷氣左膠得閒就去youtube帶風向啦咁鍾意帶風向
提醒過你幾多次唔好善忘啊

搞到好似偽外國五毛嘅語調咁
利申：冇話你係

支那網軍出全力鼓吹鳩獅鳥

五毛左膠多撚到

黎黎去去咪果幾條友。諗咁多做乜鬼。我又唔覺好嚴重。揸住碌棍鳩fing fing，你估冇後果，依藍絲標準同差佬過住，呢d要開槍打爆個頭，然後腦漿四溢。唔係吹水架，有𠝹刀就爆頭，大把藍絲同黃絲都讚好架，仲話𠝹刀死得人。大家條線唔係一樣，又變成sine wave 口嗱。

每一個市民都有機會係黑社會 隨時會蚊把刀出嚟斬手足 所以見到人就要打 大家話啱唔啱

黑警無差別打手無寸鐵既市民 所以我地都要咁做 啱唔啱

唔割
但擔心手足，真係唔好車頭，會死人
佢唔係狗，鄉黑，罪不至死

示威者只係想完全阻止哩個object清rb

睇唔出有咩問題

支持，啲冷氣軍師係唔會明手足幾辛苦

當初警察仲攞緊警棍狂嘔人 我地開始嗌黑警既時候
勇武抬頭 拎野打返人轉頭
點解個陣你地唔叫停話你咁樣做同黑警有咩分別？
如果當初你地出黎咁講 香港人到而家都只會繼續和理遊行

可能阿sir黎或藍絲。
老老豆豆，連登一向都係公廁，乜撚都人。你做咁多黃絲咩。

左膠最撚威，你贏晒，兩邊都屌，super

你都on能鳩

講到尾,咁你想我地點,割蓆?
呢件事岩又好錯又好,都不割
不完美,可接受,要改善
其他見到既手足幫幫手不推文回覆,推返行動post

啱呀 清路障就肯定同黑警一樣 肯定強姦斬人扑頭乜都做過哂 一定要打 唔支持既就係五毛係左膠

唔該有無人開post討論返之前每日曱甴開槍殺人好暴力 用警棍扑頭好暴力

旁白

唔係話手足做咩都啱, 咁同黑警4點大話會盲撑自己友有咩分別?

左膠5毛笠晒水？驚被打7？zzzzz

問：嗰條友係警？佢執緊法？
答：你睇唔明我講咩？係因為安全受到威脅，又冇得到法律保障，所以先要犯法鶳啊。已經差唔多半件，你到依家都仲係未明點解會有鶳、仲問人係咪執緊法，你係咪on9

我咪話左我覺得手足安全受到威脅，打頭冇問題囉，絕對有針對你問題

你都係收皮啦，5毛

好撚型 一棍秒

當你嘗試推翻極權，你建立了另一個極權

手足畀狗打、強姦唔撚見你哋衝出去鬧，殺狗
藍絲打手足，劏肚割頸，嬲完就算
依家手足打柒一個清rb嘅垃圾市民就畀你哋譴責，割蓆
屌你班垃圾冷氣軍師

連登已被完全滲透 頭幾個留言全部分化撚

好撚多五毛

示威者欺善怕惡

完全唔需要檢討
黑警無差別打人所以我地一定要睇佢哋頭照做
每一個清路障既藍絲或者淺黃都有機會斬人 所以全部都要打
連登仔講既野一定啱 全世界所有人都係左膠

大字撚

我就係要呢啲

呢啲先叫私鳥

得個屌字,成班人都唔撚打柒佢.....
抵比黑警打啦

仲行得走得都叫私鳥

不嬲警察做嘅野係服務市民 市民係有權出聲 對與錯就不嬲係法官話事 但依加法治嘅野都好難講

至於評論 不嬲都可以 但唔好用指責嘅語氣去講 應該係要鼓勵 唔好屌 唔係口講唔割就得

d 阻膠想點樣
岩又好錯又好都不割
唔岩最多咪檢討,你都要講埋點改善,
一尾係度追住黎咬,追住話點唔岩想點
點都唔割

究竟set RB 黎做乜？

原本就話set 黎阻人番工，假日夜晚晚阻人番屋企呀？

好能完美 有改善空間因為唔夠重手
不割席就梗架啦

而家只係話比人知手足唔係好蝦
係會還擊

呢個動係同緊所有人講:
有後果 咪唸住傷害我地

而且, 比起對家所使用既暴力同傷害, 尤其係對女手足嘅傷害, 呢一下真係利息都唔夠還

唔講住, 趕住繼續loop

有FA立即救人
仲係清醒

油麻地人踩人呀！
又唔見你地keep 住講？

😇唔好反抗啦 做隻港豬咪算

Hello 呀蛇
你岩岩係外交部出黎？
用d字一模一樣

閱

條片好多問題，

點解嗰個拍攝者咁鎮定？好似知道要拍咩事件，仲有打人嗰個好似唔係憤怒當中還擊，個喎人好似係預先安排喺度打人，

仲有佢打得咁狠毒，打頭喎，有冇諗過係有人俾錢呢個人去清理路障，再搵人打佢再拍低，再屈鳩啲示威者，搞分化，

拍攝者預告左私了，好鎮定喎，直情好似拍個故仔，上次都係等人爭執緊嘅時候突然有人做火燒人，（67暴動，火燒林彬）

做呢啲嘢嘅人，可能係扮示威者嘅，警察啦，黑社會啦，抹黑你啲示威者

邊啲人鍾意搞分化？邊啲人鍾意火燒？邊啲人鍾意打頭？答案共㐅黨

仲有你聽過拍攝者講嘢嘅態度，就知佢係藍𢇁啦！

我見次次啲示威者打傷人，係因為之前呢啲人打傷人在先！

唔可以割蓆既話，就用邏輯思維分析下，傳開去，減少被抹黑！減少被嫁喎！

靜靜地贏

set rb 仲有另一個用途係唔比狗車直接撞去手足度,幫手足爭取走既時間

而家係唔撚係都俾人拉架啦on9
你坐撚左幾耐呀傻閪

行得正行得正唔搬路障咪唔會比人打囉

收皮啦 西灣河開槍d藍絲拍哂手
呢d先撩者賤 一個人去挑人機 底撚死啦個傻系

又可以扑哂啲五毛左膠 真開心

明白你出發點, 但叫人點忘記:

強姦, 輪姦, 殺人, 虐待, 監生斷腳終生殘廢

而家講驚打死對家既人
似乎又係另一個考慮點

行動帶晒口罩black bloc 遮晒，咁都怕人影不如唔好出街，唔好上前線

中學生被拉同私了行為有咩關係

咁即係人地既行為係可以沒有最暴力只有更暴力
我地就要就住就住一定要好人地少少
黑警下下就打頭 藍絲下下就拎刀斬人殺我
我地唔可以咁做架 如果咁做同佢地有咩分別 拎棍啦
白衫拎棍拎騰條打人 我地拎棍拎騰條同班白衫人有咩分別 用口屌算啦
咁我地永遠都係用緊比佢地低一層既行為反抗
長久以黎只係單方面既虐殺
咁明知係單方面虐殺 不如照傳統遊下行唱下歌就算？

你個良知見到手足比人割肚漏腸，咬甩耳仔，721圍毆，有冇咩貢獻？

咁樣叫亂鳩打人

你出左去保護d比人亂鳩打斬姦殺撞斷腳既手足未?

Weekend 有行動咩

辛苦就可以咁打人？
咁黑警辛苦係咪可以殺曬全世界

我唔咁樣講又點引你啲人出嚟

佢影手足你又睇唔到呀？
我睇唔到有人攻擊佢喎
就算有又點，唔關我事
走啦屌你老母左膠

唔洗安插道德撚啦
點分化都無用

我地成日屌對家武力不對等
同樣呢次鶳都唔對等
如果你咁樣對開車撞人個的士佬
我唔反對

呢個人清路障
可以先趕佢走先
唔得先再升級
而唔係一嚟就嚟料

不割，但係唔代表手足做任何野都啱
亦唔代表對家咁做，我地都要咁做

佢唔喺現場出現 ，就冇事。
去得個度就可能有呢啲風險。

Yes！

係冇分別 咁點

手足俾人打都未見過開（2）

打頭死左我唔係擔心條友，我擔心位手足咋

俾人打得實有原因啦，其他嘢我睇唔到我唔知

Hi～！左膠５毛

阿哥哥
佢揸鐵支呀
你係終極左膠定冇睇清楚？

好撚多戇鳩左膠

學下藍絲講明知有暴徒做緊野仲要去現場挑釁真係抵死

點解你地睇野仲可以好似6月之前咁？
幾多手足因為呢d on9 藍絲而受傷，仲要係重傷？
根本佢落得清RB,就預左比人打。清人rb 唔洗付出代價？手足係大埔痴連儂牆就要比人割腸？你既有底線私了幫到d 咩？

死閪柒番去你老母個棺材啦

我唔知我無睇到

唔好拖我哋和理非落街
見到條撚屌比人打不知幾爽

建議私了可以打斷腳 等佢終身殘廢

影到晒都話撻低做乜鳩

冇人想知

請停止分化，而家仲有文宣同其他國際戰線要做

一個大男人留下蚊飯就咁多討論？
咁被自殺既手足
比狗打到傷到殘疾既手足呢？
藍屍做野狠幾多你睇唔到咩？
抗爭都要守規則守規律？
討論返d有建設性既野啦

屌你老母
比狗雞姦完 器官再送中

試下同黑警講
再無底線玩實彈玩撼彈 玩強姦雞姦
繼續吹奏罪犯行為
最終玩火自焚

你聽完有無笑到？

終於有一單影到晒唔係佢打人先

又自導自演

笑左 仲話乜野要底線
你放左個路障都可以俾黑警打到爆肛啦
btw靜靜雞就真既

不完美 需改善
下次打斷佢隻手

道德高地既建築燃料係強姦輪姦盲眼終生殘廢

只係個個唔係你親人朋友
大部人既冷靜亦只係建基於呢點

條友特工黎 聲都唔叫一下

手足有攞到手機睇 個撚樣仲係到搵

係咪我眼盲
我見佢揸住電話，想影野就比人………

所以我話明白你出發點

但手足呢個舉動係保護緊下一個可能被1傷害既人

我地係示威 唔係示弱
如果所謂民意/畫面 係要用我地不停示弱所引黎既黎攻擊同傷害換返黎

咁既民意要唔要都罷

真
荃灣比人斬到行動不便嘅手足
佢淨係著件黑衫行過咩都無做就比班仆街斬到差啲殘廢
班阻膠肯比人斬到殘廢我就比你屌鬼
睇下早兩三月無私了連個師奶都夠膽郁手打人
依家佢地連放個屁都唔敢大聲
片入邊條廢老又拍片又拆rb
一係你就落場去勸個廢老一係就靜啲

well said, 班仆街藍絲拎哂刀出黎斬人 唔撚係同我講爆你一野頭好暴力呀？

未俾人扑前已經拿手機出黎影。
老實講無俾人扑既話。第二日結局變成：
藍屍群：路障？大家清左佢。
過兩日又有手足俾人撞了

樓主一起底係分化撚，根本無必要開2。
請各位巴絲留意返其他回覆言論，此post極大量分化5毛撚，求緊你哋去block佢

比人殺比人姦個個唔能係你個女呀麻

你梗係大聲啦

咁樣叫攞命式 痴能線

屌你老母死左膠

啲左膠好撚煩

喬裝狗做

一個畫面就引哂左膠出黎。

不完美, 可改善，不割蔗

成日屌人左膠
打人果個又唔係你 比人影又唔係你 坐監又唔係你
廢老打你 你還手係自衛還擊
錯就要認 如果人地影你相 明明有好多方法解決 係都要打鳩人
你打爆佢電話唔得咩
萬一個人死左 手足又點先 唔死比人告嚴重傷人又點先
你又唔係黑警 打完人唔洗坐監
（ 阻人打 斬人咬耳仔果D先係左膠）
今次你吹奏呢種拆RB 就打人 咪推緊下個手足去死

開始唔記得咩叫以武制暴

畀咗印尼網友睇，好多人留言指very nice，有人譴責示威者冇食飯。

第六月都黎梗啦
呢d真係抵撚死啦

點解要咁？真係勇武手足？

講真
揸車嘅要搬走路障好正路
如果齋搬路障都打到咁
連登仔真係覺得無問題？

班阻膠永遠依d時候先出現 下次見到扑撚埋佢地

條片睇到條友搾住支尖頭既鐵枝，
跟偉大晚警標準，開真槍射死佢都叫合理武力wo

根本帶風向
呢啲垃圾POST推黎把撚
好多有用POST唔推

條片睇到條友搾住支尖頭既鐵枝，
跟偉大既警察標準，開真槍射死佢都叫合理武力wo

而家個問題係武力不對等呀，我有核彈嘅我理得班警察做咩啦

收皮啦 仲討乜撚野論？ 係咪要放到無限大？

佢真係好撚5毛，都唔知佢拗乜，唔做都做咗，硬係要企係道德高地話手足，啲人係咪唔識分咩叫道德撚咩叫檢討改善?

咁小事唔好再推

五毛狗又想帶風向搞分化，仆街啦

拉

邊度攞命式 又唔係拎刀挑佢腳筋 插腹插到漏腸
同埋當時手足都有比警告佢 自己拎黎衰

係呀班黑警越黎越多人離棄呀，有一個黑警俾人拉咩?當有個包庇黑警嘅政權喺到，出把口講離棄有撚用呀?而家用把口可以屌死啲黑警呀?

所有威脅到政府既野都支持

老母同緊全世界share緊呀

係幾仆街

但你好似係同緊全部人講, 等其他人覆你算

良知？

我唔明佢點解可以個頭話個藍絲係個人行為，咁出手個個唔係個人行為咩?用你嘅logic你又入曬示威者數?

咁又廢一個ac

Well done+不割

美國佬夠日日打交同校園射擊，變撚左貧民窟未

你都戇鳩 贏就點都係贏 輸就講乜都係輸
人地烏克蘭又係中學雞？
你淆底 你有潔癖 你想要道德高地 你可以退出啦 唔需要你啦bye bye

收皮啦屌你老母

討你老母

阿sir你係未驚

暈咋屌你老母，唔講仲以為有咩永久創傷，我地手足死撚咗幾多蚊同牛比

樓主上一個post又話del post
家陣又開新post 極有問題

係咪on9架 仲開2
咪再推喇

ok阻膠

阻止對方清路障，其實可以好似推開白頭佬咁都得嘅....
對住呢類低級反派，除左頭仲有其他地方可以打，我都唔想因為咁手足錯手殺咗人。

你做就等如喺我做，不割蓆但要檢討。

有你地班畜牲就死得快

影手足相睇唔到？
揸車就要搬路障 咁手足以後唔撚洗set rb啦

唔錯 革命就係要咁
你班撚樣仲係到和理非咪繼續搞死晒d手足囉
仆街冷氣軍師狗 死撚晒佢啦

黑警連藍屍都打

自問自己對呢場運動貢獻唔算多
冇資格喺享受手足努力成果嘅同時去批評佢地嘅做法
即使大家理念相同 亦難免各有唔同做法
既然係手足就應該去接受同理解佢哋嘅行為

唔割
但無必要拍片放上網&吹噓
純粹考慮國際陣線形象 twitter戰線好難打架

咁撚廢既⋯ 手足俾人打13拳都仲企係到

好多show blocker，大家睇路，今朝一哥又拎出黎講，有班人唔知推乜尻，又唔係佢打，係度撩交嗌問人割唔割，原來黑警無計可施就玩苦肉計，喂，點解依家一個麻包袋都無出現過，但愈來愈多藍絲重傷，邊個自告奮勇，邊個郁手，你點知果個係手足，尋晚凌晨發生就已經有人開工廣傳，有無咁心急。班五毛唔駛話我阻膠，我好支持便衣狗打死藍絲，反正你班五毛偽勇都係想分化

殺人放火金腰帶

字都打錯

睇左公投結果未？

清路障就由佢清啦
影大頭係大忌
但未致於中頭獎
件object咁大，好多地方可以中嘅
不分化不割蓆

但要檢討

新聞話係用坑渠蓋飛劈對方頭部，唔係用棍

冇大台係咁上下架啦
個個道德標準教育背景都唔同

藍屍俾人打有咩問題？如果係狗做就更好，和理非其實無得割勇武，因為和理非都知和平遊行係無用，心入面就算唔多認同打藍屍都要接受。

傻閪第一日訓醒，個個都知手足會阻止拆RB，講冇用就神獸
打緊仗呀，容聲音，你咪去班藍屍到叫光復香港囉，睇下佢地點對你
傻閪，醒未呀？

p牌仔集體心痛

係重手左 但核爆都唔割
僅代表個人立場

返去飲精啦屌你

cls

可接受
唔完美
要改善
唔割喎
打死都唔割
吹呀

算啦，唔好理佢啦。同佢講嘢簡直浪費時間

靜靜地贏 唔洗下下Post出黎

sir 唔好話自己係黑警啦

樓豬好撚鬼
專引人討論

Agger
點解咁多人被捕 就係一旦有進展就被休息撚或so-called 同路人叫停

希望你吞完精唔好亂講嘢

樓主開二把撚咩,on99

原來打下人同放毒氣係一樣
你啲邏輯都班藍屍一樣
班手足出面搵命駁，你仲係到和而不同，要接納異見，廢話

你咪試下係班藍屍到叫光復香港囉

算把啦 同手足講人性

手足打得好
大部份民意都支持鶳得少部分非泛民反對

邊到有暈
btw不推文

都幾可肯定係狗做，平時私了點會咁重手，最多咪遮或噴尻塊面，記唔記約踢波守則，一個人嗌打有人跟機先郁手，覺唔覺呢排多左閃私

第一段 笑左出黎

end topic 好嘛？
快啲執野去遊行啦

做多咗喇輸民意㗎

因為贏咗所以我鐘意

做乜鳩嘢呀? 跌親㗎吓!

Good morning sir 自己去同陳彥霖周梓樂解釋下

打緊仗仲要顧慮咁多嘢，咪撚話報仇啦
繼續派嬲嬲換profile pic 就救到香港㗎啦

快d 被中學雞黑警強姦雞姦，睇下你仲點阻膠
屌，唔記得你自私到連門口都唔出tim

我咩都唔撚知
淨係知睇到好撚爽
你吹咩 死仆街阻膠民意狗

打一野就算，太過克制，respect!

依d自己爽完就算 準備出門口啦

佢準備拎部機出黎影人

呢個人我一早block咗

係，你睇片有無其他人走埋去，無神神有個人車埋去，有無人跟機，睇返平時鶳了係一堆人跟機去做，香港唯一無底線只有黑警，記住

卑鄙咁嬴定光榮咁輸
我揀嬴呀
你慢慢繼續打飛機ff唔流血可以得到自由啦

報仇係黑警港共
哩條藍絲執rb影相都要攞命咁打
你戇撚鳩？

我想問翻佢咩事先…
咁樣一下落黎…
無法忽視因由

仲好清醒喎

民意撚喺呢半年嚟衰咗幾多鑊

咁咪又係俾人話示威者同班死藍屍一樣 又話大家唔同level ？ 果班劏肚斬到見骨既人渣係無人性架
我覺得無謂為左rb而鶳 對家對我地造成實際身體傷害就必需還拖

其實唔係好事嚟 人地無郁手 你一棍打埋去
仲有 推嚟做乜9？ 想手足死？

就算打撚死晒所有藍屍狗同左膠我都唔撚會割，本身就係要死全家嘅狗雜種黎

係呀 果D就係仆街冚家鏟藍絲做
你係咪要做佢地一樣變成仆街

祝你件死左膠全家被狗殺

錯?
最撚錯係冇用同等武力對付黑警
次次都只係打呢啲冇攻擊性嘅低lv怪

錯就要認 不對等武力嚟

不完美 可改善 下次fit手腳

成班左膠spin左去咩唔容納異見份子
依家個呀叔係黎畀意見傾咩
佢落場和平傾 打柒佢就話手足唔岩啫
依家佢郁手郁腳拆人RB
下次係咪斬哂你全家都話唔可以打 輸民意呀
咁同班狗有咩分別

唔想知 咪阻我睇行動 post 唔該

呢個時候仲左膠
香港人真係無药醫

咩叫核彈都唔割？

不推文啦屌
行動post 又唔見推得咁快
呢啲擺明想引分化撚嘅post 就上晒熱門

收皮

你快啲出黎清路障
諗起你會好似佢咁就

推呢個
大家要記住我地同班黑警藍絲唔同嘅地方係我地有鶳嘅原則 而佢地係無差別咁打人

打就要打，但係重手左d

推開佢又得，掉翻d路障落去又得。
唔係民意問題，係成本問題，呢d比人拉真係好無謂。

Iink

我哋扑人嘅定義同你扑嘢嘅定義有啲唔同

收皮啦左膠

可接受要改善 大家要記得1,2,3,4打狗方法

話有問題果班其實有無岀過黎？
就算邊條街set左road block都未必有人守
次次都會有廢老岀黎清
我唔打9佢係咪要有人長期受住
佢keep住清我keep住set?
一陣無咗road block 水砲車狗車小巴又直入撞9手足又會話我地唔be water

我只能夠講句
凡事做之前要諗諗點解要做

若果人地無攻擊你既意圖
你就做出依類攻擊行為

成班手足同媒體有眼見架

雖然大家政見同理念唔同
唔好將自己受過既痛苦施向他人了
否則你漸漸就會入魔
變到自己都做埋昨天敵方所作的事

唔岩聽都無辦法.但係前線班手足真係要時刻警惕自己
唔好搞到自己變到好似昨天敵人一般
對方攻擊過你地或者路人我理解到你點解要咁做
若果人地無攻擊你,只係搬走路障,屌下佢算啦

記唔記得之前有個女中學生比班藍屍捉入地鐵車箱狂揼

咪係 不嬲今次無大台全部都係靠自己調節 有唔岩就出聲

如果唔係咁不如見親藍絲即刻一刀桶落去啦 使乜搞咁多je

阿蛇話唔可以單憑網上嘅片段評論架喎

希望大家要明白
點解今年我地叫做比較成功

某程度上就係因為我地俾人打壓,我地某程度上係6-7-8月都係弱者同理性
先得到大眾既同情同支持

唔好俾一時既勝利充分頭腦
要時刻保持警覺保持清醒
避免自己變為敵人一般作惡

PS.冷氣軍師+左膠底

你有權放 人地有權搬走
基本尊重十唔識 你講乜人權民主
吹奏埋錯嘅價值觀 自己玩死場運動

絕對係沖昏頭腦

1 對 1
冇群揪
君子

跌落果下好smooth去不完美，可以改善

咁樣係咪依條友劏人肚先?

認清目標既神獸可接受
但係唔好係咪都神獸好無?

我地要公義要公平
就要比對家更公義公平公正好嗎?

雖然我地比對家理性,人性,底線往往就係我地輸既原因
但係我好希望我地一直抗爭下,都能夠做到昔日我地所追求既野呀

個別事件唔評論
但從相關片段所見 該男子企圖有用頭部攻擊他人行為

冇錯 有權打鳩佢 佢亦有權打鳩人 好公平
只係佢出手慢

你啱呀，你同黑警講啦，唔好打頭

成班五毛...

唔想呢d事發生 就請清算黑警

你唔撚同黑警講？講啦！快撚啲講呀！

無人睇到佢中招前一秒係攞電話出黎影大頭？

瞓撚左5個月？五毛狗

咁係咪要等藍絲打左手足先可以還手？

由鳩個藍絲拆 = 無路障 = 狗車衝 = 人踩人 = 死手足
打鳩個藍絲 = 有路障 = 手足暫時安全

行動期間阻礙我地 作出任何增加我地風險既行為
就係敵人 不論係綠色制服殺人犯強姦犯 定廢老廢中

寧願做一班齊齊整整既黑衣暴徒
都唔做斷手斷腳既失敗香港英雄

會嘈既 只係偽善撚 同假中立真淺藍

你要用手足換敵人既血 真係無野好講

冇人記得啦，特別出聲扮撚哂野中立反暴力班左膠

因為藍屍本質惡所以做乜都得，然後要任由手足硬食俾人打俾人斬，還拖就第一時間俾人割，屌你老母狗都不撚如。

手足放火斬尻班仆街我都不割

弱智仔係咪次次要等個藍絲打人 手足先可以還手呀屌你老母臭閪

手足冇攻擊過藍屍 整rb 都比班藍屍追住黎打喇

出現係現場就自己衝量風險

收啦

乜暴力唔係高官警察大陸14億人認可既咩？爭在藍絲撞斷人地隻腳仲有錢收 又冇後果

當暴力去到一定 就會失去世界既支持
到時就真係完
我地到依家都有世界支持原因 係國為我地係弱方 假如對家扮弱小 民意會開始倒向個邊

電光火石之間擊中頭部非惡意擊中

拉
五大訴求 缺一不可
政府一直唔答應 自己逼死自己支持者
點刷風向 民意都逆轉唔到
恨不能用風風化解

你老母冚家剷左膠一定死全家

個旁白

好應中嗰下完全冇意識避

不評論個別事件。

Now影到1個手足比多隻狗圍毆2次，生死未卜，都無開2個Post。

不如今場運動用愛，用3字經呢，好睇好多。

香港示威者門檻好高，個個要大學畢業同要比人打得，要識喊，要識多國言語話自己好可憐，要識求對方放過自己。

開個2既post係咪戇撚鳩？

拉

咁本住你呢個傻閪原則永遠我地都要橋埋雙手捱打做弱者啦
屌你老母依家12月喇 失民心失民心
個民調上落10%就叫生叫死 on撚鳩

依啲叫重手？ 咁俾人開槍打爆個腎俾人強姦個啲叫乜？

你老母冚家剷左膠一定死全家

一個post可以block晒左膠五毛都幾爽

警甴都會食飯瞓覺

大家都唔好做

如果唔係同警甴有咩分別

兒登仔:一定係popo做,咪屈手足

自己承受番個後果，條友如果死左，打人個個終生監禁only, wfc打人個個咩黃底藍底？

痴撚線 即係要等手足俾人打受傷先還擊
唔岩傾 898

仆親姐，唔洗討論

係咪應該等到佢用手中鐵通扑死手足，先再出黎遣責？

人地清路障 你唔洗咁大力打頭掛

打緊仗都係度扮晒理性真係頂唔順啲左膠

就算放上Twitter reddit
班鬼佬都只會鬧清路條友
所羅門一定幫我地兜 話係政府搵人襲擊平民

手足好波 未夠重手

岩阿

咪就係
黑警話見到佢有攻擊意圖都可以開槍啦
支持手足保護手足

譴責手足係完全錯誤, 藍屍唔係果度出現, 就唔會有危險架啦, 只怪佢自己反應慢, 唔小心仆街, 做事又無諗後果

等佢斬斷手足 手腳
打番佢一棍就岩數

不評論個別例子，完

社會變緊喇 你跟緊d啦

相比我廣大被傷害既可憐手足們，傷既傷、死既死、又被強姦
無腦藍絲阻人做正經野先被揮開流少少血，小事到咁，點解仲要開兩個po討論？

用黎做例子嚇下啲藍絲 等佢地知清roadblock就係咁嘅下場咪幾好
對比起黑警果啲暴力 小兒科啦
不割蓆 不分化 不篤灰
已訓斥相關手足 勒令停職一星期

講過阻膠照當敵人
各位阻膠好自為之

成班三毛躝落嚟扮極端打口水戰好撚叻呀

831

你繼續落去啦 我 block 左你啦

blocked 柒樓主及其下五毛

屌你老母 你未見過黑警打頭呀？

黑警連打十幾棍 下下打頭 仲要幾個一齊打！

阿蛇你俾番個ACC人啦

其實第一眼我都覺得會出事。
睇埋條片後半，哦。跌襯啫，仲行得走得。
不完美可改善

反對無差別攻擊

若對方先攻擊 你可以自衛，但咁嘅情況下攻擊係意圖謀殺

佢唔喺現場出現就冇事 去得嗰度就可能有呢啲風險

佢拎相機影大頭嗰下已經申請c了

唔完美但可以接受
大量分化撚又出動

眼訓得濟訓下教姐

打得好
你不如又試下隻身走入任何意見不合既圈子 做d反方向野

依d人無腦

留名等睇老美割
割完898

不割

各打五十大板 笑撚左
你問下死左啲手足原唔原諒你啦仆街
點解死果個唔係你呢啲人

Block 左是銀但啦條友

起勢帶風向，鬼撚到

屌 其實真系好吾對等
黑警打人好似變得好平常
手足打人就俾人無限放大

班藍絲教而不善，佢哋自己攞嚟

條片好療癒

成堆5毛出來割

屌 搞撚錯呀...

手足再重手都不割
洗撚理上面班三毛左膠咩

收嗲啦你，又係未知前因後果又嘈
更何況 唔割

不分化

你已經認定咗佢係無差別打人
你扮乜春持平

連登仲有咁多左膠 真係好煩睇到燥

而家條友咩環境先？

哦
又如何？

電光石火

我都奉勸大家
要做既忍一忍 學啲狗咁玩跟蹤
無人見到睇到先落手

左膠開始驚下個輪到自己

犬儒

藍屎仲過份啦

根本每個人都只可以自己判斷，出手嗰下就冇得怪其他人

好撚多力咩

我明你嘅想法
而家個個話非常時期，句句話打緊仗，就唔理三七廿一，保護手足。
但係之後呢？習慣左遇到意見不合嘅人就出手還擊，同黑社會一樣？未來嘅社會會變成點？唔係下下一句「而家都未攪掂，講乜野將來」，而家嘅努力就係為有更好嘅未來

思考唔存在啱定錯...

扑人者同黑警一樣

喂你班友咁得閒查下周同學 陳彥霖 點死先啦 咁撚有道德 有人死你喊一兩日就算？ 定驚被自殺？

喂 如果想同黑警一樣就咪撚屌警暴

如果呢個人係警察嘅話 打死佢我都撐

但佢係普通清roadblock嘅路人

自己諗（不割）

[正視聽] 請立刻停止所有內訌post ，專注今日活動！！！！！！

阻膠開始驚LA

Dllm

咁撚輕手 割了

好多p牌黑警分化

攬住道德潔癖打仗你一世都唔會贏 仲要係只針對同路人既道德潔癖

del 左條片先講啦

私了岩呀
打死佢重好

對等武力啊
對住打人藍絲 green object
以武制暴好合理
但人地清路障就打人頭
咁係咪終有一日香港會有一言不合就打死人嘅事情發生 ？

打得好，最好一棍打撚死呢啲人

下次試下咁打黑警ok？

你說得對
但唔會有人聽
佢地就係爛仔

條友清路障影相收錢

手足
你好顯眼呀
換季喇

仲開2...乜撚野居心

與黑警無異

不完美可改善

一開始條友咩都無

條友比人扑之前放低左支鐵枝拎手機岀黎影

當然on99影人大頭都抵打

太多崇拜暴力嘅人

屌你老母,再熱議呢D垃圾題目.
我只能說,制止條柒碌影人大頭,非常正確.做得好.屌你.

收皮啦藍絲

老解操入,見人就殺嘅時候,希望你都會企出嚟指責暴力啦.柒頭.

依家就係咁

拎機出黎拍人就抵撚死啦

勁多5毛推post

如果有襲擊人既先適合重擊 淨係攪路障打身體算啦

盟軍正式入場,係會見POPO就直接射殺,因為睇過佢地D片,感覺完全卑劣.
咁到時我地又出嚟譴責盟軍暴力,伊斯蘭國好無辜,亦係人命, 反帝反殖好唔好?
收檔去烏魯木齊淨化區生活罷啦.
家下只係見暈就已經咁多糾紛,屌你. 對方入場從來都係見人就殺,幾時有見過你去佢檔口同佢辯論道德呢?

你都幾撚on9
仲要開多次post討論？
靜靜地 gif

家下有班嘢感覺已經贏咗, 所以出嚟爭取呢個道德高地.
誰不知個高風險係下年三月左右,老解全面殺入,見人就殺.到時班嘢係唔係同樣咁多嘢講?
老美開聲多次喇,你以為係鳩UP咩.

學下差佬

起樓主底同睇下頭幾個回覆
就知係同一班人想帶風向
一次過block撚哂

我sd條片俾人睇
個個都話打得好
sorry我唔會同情呢啲人

合乜撚野理呀
佢地有法律制裁？佢地會比人拉？

扑甘好彩丫 無插算好彩

班友都痴撚線，9成無落過場，根本佢淨係拆roadblock 最多係屌9佢，唔會郁手，但拎手機出黎想影大頭都知咩事啦

藍絲劏肚嗰陣又唔見你出嚟扑佢個頭？

又要抗爭又要有潔癖

不割！
比讚！ 申請的！

我諗個運動可以行到今日，其中一個原因就係因為黑警過份武力去傷害人，所以先成令大家走出黎。都係用翻天琦果句：「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

你都on9，一向都先撩者賤㗎啦，唔係佢拎鐵通兇9人同影人大頭會郁9佢？

民意唔會逆轉就可以肆無忌憚打人？
其實都唔係第一次因為雞毛蒜皮小事就過份鶳
暴徒呢個形像從來冇人比到我哋，但我哋會自己建立

打得岩
大愛左膠死全家，根本呢d係黑警果邊
你可以建議打關節打頸打到癱瘓
但唔可以話人打頭唔岩
就算打死都無問題
唯一唔夠完美既係點解無人咁去伏班狗
打到佢地殘廢癱瘓

話有問題果d，唔洗你旭手，你走去一百人左右(如果有)既藍絲團度大叫十次五大訴求缺一不可，然後可以CC然走返出黎既，我就認同你

無5毛狗埋

咁既垃圾po都開到2
一邊就以私了為榮 驚死冇人知自己識私了好撚威咁 等睇幾時俾狗上門私了
一邊就道德高地企到鬼死咁高
在座兩邊都係垃鳩圾
兒登近期啲互屌po全部同一pattern悶唔悶啲

好正呀！

睇黎睇去都係佢自己跣低咋wor

DLLM 茂名 勇武2日 撤銷 起火葬場

香港就係成日底線底線 害撚死人

收皮啦死左膠

其實冇證據話係涉及示威人士
有可能係屬於私人因怨打鬥

耿爽上連登？

講明藍絲動手先私了

依下真係多左

無rb手足食屎咋嘛
無野架係咪?
呀同路人

打死咪算囉
冇人叫佢清

好正確
唔可以比藍絲覺得清rb係無潛在代價同風險

但畫面可以好啲，例如關節位、尾龍骨位

到時左膠同手足都開心

老實講 打頭真係over左 支持獅鳥 殘廢 但唔好表達一種感覺 真係直接攞人條命 咁會輸 ok？ 唔好上腦屈毛 理性d

自己申請，打得好
點都唔割

連登:我哋唔作個別事件討論，重申一次我哋有既定投訴機制，如果對行動部手足有意見歡迎投訴，每個手足身上都掛有識別號碼。

小事，冷處理

藍屍車斷人對腳就唔暴力

好啲做法係搵手足擡走佢，如果佢向手足攻擊就大條道理「鶳」。

想睇你表演，希望下次藍絲斬人你出嚟擋，而唔係坐係屋企

死唔去咪得囉

是你教我和平抗爭沒有用

攬炒一定攬埋你班收成期

btw blocked

死咗喇咩？
未死就唔好擺上黎講啦

如果在埸一定劈死個施襲者，以牙還牙！

舒壓

下次 開post前 問一問你 開唔開得先

繼續學黑警咁死攬啦

割蓆？
都未放核彈咁快就講

真係過份左少少，但希望收到阻嚇作用

輸左都係唔駛返轉頭， 仲未明？

正

贏同輸都返唔到轉頭
咁都叫吹奏無差別? 咁你要學下咩叫真正既無差別

我地嘅聲音被暴力對待, 嘗試過和平表達, 結果無用

六個月你仲講得出呢D批評暴力嘅說話, 一係就五毛 一係就己所不欲而斯於人嘅賤人

用返金句：
不應該在該處出現。
已經被下令休假。
等...

拆路障影大頭明顯係敵對問題啦
呢啲都叫表達自己聲音?
如果佢係度勸人讓條路比人打 咁先叫過分
勸曬佢都唔撚肯走仲要影人咪抵比人打囉
叫得人做暴徒都唔識尊重人地暴徒既身份?
黑警set封鎖線你都唔會走去拆啦

咪撚再討論
要討論就講黑警又再放tg亂咁打鳩人

根本有班人特登借題發揮
我睇完條片都唔覺有咩問題就右上角了

如果真係同黑警無分別，佢已經入咗ICU。

WhatsApp通知聲先啦

p牌仔 留個電話 whatsapp通知你

阿Sir你想查即刻查到啦使乜問我攞

係高登表示唔認同，結果被集體投票BAN左

樓主佢剩係識逐個回覆負皮 😂

有聲有畫

呢個留言既負皮能夠多過本身個post 正皮double, 都真係唔容易

不割蓆啊 收皮啦

果度馬路黎。
拉開安全距離姐，手足出發點係好

同popo 講

P牌仔

P

有咩好討論呀？
係咪要人地開車斷手足對腳先拖佢出黎打呀
（剩係打冇咁易死）
係咪要等佢清晒rb, 等班狗入黎捉晒d人先滿意？
左膠覺得暴力係因為唔願意相信香港已經進入戰爭狀態。

左膠真係好撚煩

而家唔扑等佢執完rb 吹雞落嚟斬手足劏手劏肚先扑？
你確保到佢只係藍絲清rb?
set 完rb 可以被人隨便清咁set 嚟做乜

俾人屌到開花有咩感受

最低武力停止佢，仲想點？

現場環境好混亂 當時既人見到該男子意圖攻擊普通市民，行使自衛權利，我相信並支持當場既人既專業判斷同埋秉持住專業操守，我地事後會作出調查。

屌你老母閪你地唔撚去信屌撚柒班狗，係到鳩噏噏咁撚多 仲要話容不下不同聲音，出面大撚把狗比人講兩句就拉人啦 你唔去同佢講道理？

咁都開到2

屌，地下有水仆親

索帶綁住佢做roadblock
畫面好睇 又有實際用途
自己諗啦

柔術撚：其實打頭真係唔好

條仆街拎手機出嚟預備襲擊路過市民，
之前又拎住支木棍做攻擊性武器
完全是暴徒所為
香港仲有法治就應該拘捕佢
另外應該嘉獎該名及時制止佢嘅良好市民

佢肯定係黑警

同路人

佢錯在話個四眼仔係市民
藍屍係前線手足嘅敵人！不是市民！！
隨時會加害手足
見一個打一個
對敵人仁慈？想自己無命？

應該係想幫手一齊搬 但電光火石間 佢又係現場出現 唔小心整到

我覺得咁樣打警察嘅話就叻仔喇

呢個問題都唔係第一日發生，做得英雄去學人清路障就有風險，打唔死佢算佢好彩。

都唔知有咩好討論

打得前精彩，下次繼續，不過唔好拍片，文字敘述就可以

學術討論
想問下有無可能唔用武器情況之下做到咁嘅效果?

請大家善用起底功能

收皮啦P牌狗

係咪未審先判？

點知佢係唔係爭人錢被債主教訓？

含撚啦屌你老母
捐返去你老母個閪度咪獻世

CCTVB講足一日

抵撚死，我冇嘢補充

拎住鐵通
持有攻擊性武器
係美國一早開左槍啦

影片中，好明顯那男子係冇用鐵通攻擊任何人。

若對方被打死，打死人者就是謀殺

而謀殺的理由是對方在搬開路障

上次畀佢介到腸穿肚爛
耳仔都甩埋

有,黑警唔認

當時只係見到見到object

屌 抵打

啲仆街深藍 咁做就代表 淺藍會咁做？
你講野好冇邏輯

係咪畀介解多幾下？
同埋砌埋另外嗰隻耳仔呀？

屌你老母

係真係有點兒過份 無人想見到呢d情況
依家比藍/黑警記者會有位入
但真係無辦法
算佢唔好彩做咩要出黎憨尻清路障
怪佢自己攞嚟

下次手足睇情況 可以的話輕手小小啦
呢個時候我地唔可以再比自己有錯誤地方比對家入
不割

點都好啦呢類畫面盡量少出現，記得出召喚術一定要先開遮

我個人覺得枝棍嘅移動速度唔夠快，如果夠快嘅話，啲人就會覺得個人係自己暈低。當然咁高速，佢一定會爆頭，觀測者會覺得個人突然間成個頭無咗。

咁多位唔打打頭做乜鳩？想攞命？斷手斷腳咁多選擇醒目少少唔好做豬隊友俾彈藥人啦

其實兩邊都唔洗兜，
條友分明係拎鐵通拆野，
有人去阻嘅時候，
實用嚟打人，
仲要影人大頭，
佢絕對唔係無辜，
唔係啲人咁講無差別。

而手足今次可能魯莽咗少少，
不完美，可改善，
相信手足見到回響咁多，
下次會識得打身。

仲有，到而家都仲開post同推post，
唔係鬼，就係on9。

你不能假設別人一定會用手上鐵通作攻擊。

更何況 攻擊他的人，係從後偷襲，那情度的攻擊，係可視作為意圖謀殺

絕不能接受咁嘅情況下作可致命攻擊

呢個人係會累死其他同行者

𣎴完美可改善

咁你唔打鳩黑警？我好贊成用自己方法清算黑警。依家罷明欺善怕惡。咁撚叻你唔去德望報仇？

不嬲講緊俾人攻擊先會還拖打到佢仆街
而家純粹清路障都打真係痴能線

旺角黑夜，比起以前劈友，流下蚊飯真係小兒科，老襯就唔好出街

林奠正仆街

由得警隊濫權 民鬥民 真正可恥

最中諗睇到搬障礙物既藍屍俾人打到仆晒街，睇下以後邊個敢再搬

笑撚死

有咩好嘈
手足想點就點
有花生就食啦，又唔係扑你

繼續離地

blocked

5毛

sir 係咪好撚驚

俾人扑前想影人相？

該名示威者已經被勒令休假！

最新五毛用字：玩火自焚

block五毛block到手軟

屌你老母又冇斷手斷腳，講到口臭啦，改你老母個善咩

全力支持
冇出去嘅人 係會有少少阻膠心態
但係有冇諗過 清完d野 會危害到手足條命？

前因後果呢，完整果隻

本年度風向萬能key得獎者: xxx同黑警有乜分別。 恭喜哂

出街，跌親都跌得咁 Hi 型.

呀蛇 建議你拿拿聲番上去啦 如果唔係你好快係香港都享受到社會主義鐵拳係咩味

你老母比人斬 你老豆比人捉
你啊哥細佬比人殺 你家姐細妹比人姦
你唔還手代表你係撚屌 垃圾 無撚用

俾呢個搬路障的男子介到腸穿肚爛/耳仔都甩埋嗎?

不要為錯誤的行推波助瀾，這明顯是在對方沒有攻擊任何人的前提下作出致命偷襲，是意圖謀殺

成個渠蓋飛埋去好暴力呀，點解香港會變成咁，仲話無暴民就無暴警，唔係你班甲由做埋晒D咁嘅野班警察點會用暴力
所以話藍絲言論真係好精彩

香港人打返香港人

我睇唔到喎

已知被該男子嘅黨員謀殺手足,不是意圖,

我方先發制伏,多次被獅子殺死家人的也不能防禦獅子？

樓市又要跌了

爽撚到爆啊
手足好波
呢d賤種以為自己好撚勁
仲on 99拎部電話出黎影
諗住人地唔敢打佢
點知比手足一下收皮
噹一聲 爽撚到爆
條賤種即刻收皮
個死人樣驚到即刻搵媽咪
不過手足們你地做少左一樣野
就係應該打撚爆埋佢部垃圾電話

咁你找返那個所謂黨員先啦。

完全冇常識和邏輯

棍法之準, 睇到我

慳番談氣啦

係囉係囉
你咪出嚟畀人介到腸穿肚爛
同埋咬耳仔,呢啲係常識嚟㗎咩呢啲係邏輯你㗎咩？

段片我睇左十次都有，因為真係幾
但理智上講我知
再咁衝動其實好似步64後塵
假如有日架警車有真槍...
而手足又熱血起上黎.....

所以點都唔割
但我都覺得可以唔洗打頭
車腳車腰都唔錯選擇

清完走咪算囉, 仲要 ON99 拎手機想影人大頭
流果幾點滴血咪算好彩囉

手足呢排天氣凍呀，記得帶番手套

被偷襲的人，是同一個介人腸穿肚爛咬耳仔的人嗎？

你「先下手為強」的邏輯，係未要殺埋佢屋企以防佢家人報復？

若你係咁唸，建議你睇下心理醫生

你咪就係和理非幅圖嗰
個四眼仔呀？

唔係

死黑警又扑死人

而家係兩方對壘呀

只要傷人藍絲犬嗰邊話畀你知佢放咗假
你就乜都唔使做㗎喇

你意思要想滅族式攻擊嗎？

而家敵方謀殺都唔當係一回事亦都唔會被起訴,攞正牌來傷害你嘅手足

相反的大愛包容易都唔可以存在佢害死你

冤有頭，債有主

無差別使用不對等程度的攻擊，真的合理嗎？

如果可行嘅
你覺得啲人想唔想嗰三萬

是的，這是很不公平

但仍是重心問題，他不是在還擊，而是可致命偷襲，那就不是自衛，而是意圖謀殺

同埋用返你個邏輯
佢而家成個族人出嚟咩？
同埋佢哋都唔係一個tribe

咪撚再覆個ON9仔, 幫佢答話喇, 屌

抵啦, 屌佢老母仲想影人相

呢啲點會係無差別啫,
你唔好喺幾個月前學咗個新詞匯
就亂咁用

一單還一單，至少，呢單搬路障的，真要偷襲後腦作可致命的攻擊嗎？

其實當時咁多人，五六個人都足以制服而不傷命

事實上，咁樣嘅無理性攻擊行為，遲早累死同行人

你一單還一單
只會有下一單

有個戇鳩係成班人面前拆路障, 再影相,
其實已經係嚴重挑釁行為,
講真, 你挑釁得, 要預咗比人打,

唔係話打人啱, 但比人打既絕對係抵死

咁其實做乜要話手足唔岩呢?

不對等的致命攻擊

喂 佢咁英勇
清完仲想影人咼

大家D大愛然,去拆藍屍活動嘅設施看看如何！？

唔好誇張言論, 並無致命攻擊
左膠先會覺得好嚴重, 相比呢幾個月既手足流既血, 佢算得D 咩?

幫助呢個極權政府, 根本同親手殺手足無分別

是的, 未死
但那種程度的後腦偷襲, 可致命, 對嗎?

呢條友畀人召待
360又比幾廿萬畀
賺錢

大灣區需要你呀

不對
你又唔係打人嗰個, 又唔係比人打嗰個,
憑咩做出呢種判斷

挑釁人絕對係抵死, 幫助極權政府係抵死中既抵死

佢唔挑釁人, 根本無人會打佢

ho ball , g持

打你咪打你，屌你老母樓上d 阻膠死撚開，屌你老母

夠啦夠啦～～～～ 屌你老母啦

弱智仔以為自己係葉問想一挑十呀

殺左佢都唔過份

不如睇咗被捕數字先講？仲話無分別
你啲同事棍棍打頭係冇後果架！

好明顯係表揚緊，你邊隻屎眼見到我話要割？

屌你老母D左膠五毛多撚到
第一日見人俾人私了呀
清rb都無人理佢啦 屌你老母仲要串撚到拎手機出黎影人大頭???
抵俾人打啦下話
屌你老母有手足因為咁俾人拉左係唔係你班傻閪代佢入去受呀屌你老母臭閪
係度打埋D咩暴力兩邊唔得個D撚樣覺唔覺得自己好撚肉酸?

覺得唔撚順氣既左膠撚
出去俾人斬 俾人打 俾人用車撞
先好出黎粳UP啦屌你老母
咪撚再同我講D咩唔好用暴力對暴力
我屌你老母岩岩放監出黎呀

高汁

癲狗軍火水佬D旁述已經夠俾人推到核爆, 國際攞支持上已經夠輸.

之前睇過一條片一棍打死啲豬咁樣

係
如果可以覺得要殺埋
我覺得唔需要睇，要睇個個係你

未死姐係未致命
死左你先同我講致命

不對
根據警方記者會講
打頭打後腦都係非致命的

詳細可以睇返之前4點記者會